# Translations template for OctoPrint.
# Copyright (C) 2019 The OctoPrint Project
# This file is distributed under the same license as the OctoPrint project.
# 
# Translators:
# bx l <lbx2453621863@163.com>, 2018
# Chuan Jiang <56077197@qq.com>, 2018
# dakeqi <1265667788@qq.com>, 2015
# GaryH4 <1163549323@qq.com>, 2018
# Guo Alex <bobcg@outlook.com>, 2017
# Guoqiang Tao <taogq@1001hao.com>, 2017
# henty <haitao-my@163.com>, 2016
# hjl kqepq <kqepqhjl@gmail.com>, 2018
# Isaac <lisaac.cn@gmail.com>, 2015
# jc lin <link26@126.com>, 2018
# kawai lam <kawailam281@gmail.com>, 2017
# long dong <3715687@qq.com>, 2018
# Long Yuan <yuanzilong@live.cn>, 2017
# lv tong <qiangnubing@gmail.com>, 2019
# maktub <206725261@qq.com>, 2015
# mowangsese <mowangsese@gmail.com>, 2017
# mowangsese <mowangsese@gmail.com>, 2017
# peng wang <273156878@qq.com>, 2018
# SD W <wsd07@foxmail.com>, 2018
# s gj <cqzxsy@qq.com>, 2018
# Shuai Li <shuaishuaili1234@163.com>, 2015
# mowangsese <mowangsese@gmail.com>, 2017
# sy bs <bssyd@foxmail.com>, 2019
# tang luo <heicaihong@hotmail.com>, 2017
# Tong Li <Ltongmyself@gmail.com>, 2017
# wang guojun <transifex@taozb.com>, 2019
# wei_xin1 <552019931@qq.com>, 2017
# yckz 3D <18222379857@163.com>, 2018
# arsdragonfly <arsdragonfly@gmail.com>, 2018
# YL H <2633621178@qq.com>, 2019
# 卓 张 <982110757@qq.com>, 2017
# 友璐 朱 <1109979791@qq.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OctoPrint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: i18n@octoprint.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-25 12:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-14 16:52+0000\n"
"Last-Translator: YL H <2633621178@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/octoprint/octoprint/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/__init__.py:120
msgid "Action Command Prompt"
msgstr "操作命令提示符"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/__init__.py:220
msgid ""
"Without this plugin your printer will no longer be able to trigger "
"confirmation or selection prompts in OctoPrint"
msgstr "没有此插件，您的打印机将不再能够在OctoPrint中触发确认或选择提示"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/static/js/action_command_prompt.js:42
#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_navbar.jinja2:1
msgid "Message from your printer"
msgstr "来自打印机的消息"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:1
msgid "Action Command Prompt Settings"
msgstr "操作命令提示符设置"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:5
msgid "Enable support"
msgstr "启用支持"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:8
msgid ""
"If detected as supported by the firmware (<code>PROMPT_SUPPORT</code> "
"capability)"
msgstr "如果检测到固件支持 (<code>PROMPT_SUPPORT</code>功能)"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:11
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:58
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:282
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:336
msgid "Always"
msgstr "一直"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:14
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:65
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:285
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:339
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:19
#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:16
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:229
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:88
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:181
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:291
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:378
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:25
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklist.jinja2:5
#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:80
#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:35
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:22
msgid "Dialog command"
msgstr "命令对话框"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:25
msgid ""
"Use this to define the dialog command. Default is <code>M876</code>. You "
"normally should not have to change this."
msgstr "使用此命令定义对话框命令。默认值为<code>M876</code>。一般无需更改。"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:31
msgid ""
"Enable force sending of the configured command to bypass blocking firmware "
"routines if detected as supported. You normally should not have to change "
"this."
msgstr "如果检测到支持，启用强制发送配置的命令以绕过阻塞固件例程。一般无需更改。"

#: src/octoprint/plugins/action_command_prompt/templates/action_command_prompt_settings.jinja2:38
msgid ""
"Enable signaling to the firmware that we support <code>prompt_*</code> "
"actions if detected as supported. You normally should not have to change "
"this."
msgstr "如果检测到支持，启用发送到我们支持提示操作的固件的信号。一般无需更改。"

#: src/octoprint/plugins/announcements/__init__.py:129
#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:4
#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_navbar.jinja2:1
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: src/octoprint/plugins/announcements/__init__.py:503
msgid ""
"Without this plugin you might miss important announcements regarding "
"security or other critical issues concerning OctoPrint."
msgstr "缺少此插件,可能会错过有关安全的重要通知或其他有关octoprint的关键问题。"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Cannot be toggled"
msgstr "无法切换"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Disable Channel"
msgstr "禁用通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Enable Channel"
msgstr "启用通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:266
msgid ""
"You can edit your announcement subscriptions under Settings > Announcements."
msgstr "您可以在\"设置\">\"公告\"下编辑您的公告订阅."

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:275
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:970
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:108
msgid "Later"
msgstr "随后再说"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:281
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:977
msgid "Mark read"
msgstr "标记为已读"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:287
msgid "Read..."
msgstr "阅读..."

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:31
msgid "Mark as last read"
msgstr "标记为最后一次读取"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:44
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:133
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:129
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:244
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:141
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:682
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:957
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:131
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:1
msgid "Configured Channels"
msgstr "已配置的通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:6
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:37
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:29
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:69
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:61
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:4
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/terminalfilters.jinja2:3
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorGeneral.jinja2:3
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:4
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:132
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:177
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:7
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:62
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:35
msgid "Refresh Announcements"
msgstr "刷新公告"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/__init__.py:118
#: src/octoprint/plugins/appkeys/__init__.py:119
msgid "Application Keys"
msgstr "应用的密钥"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/__init__.py:421
msgid ""
"Without this plugin third party clients will no longer be able to obtain an "
"API key without you manually copy-pasting it."
msgstr "缺少此插件，第三方客户端将无法自动获得API密钥，需要手动复制粘贴。"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:55
#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:213
#, python-format
msgid "You are about to revoke the application key \"%(key)s\"."
msgstr "您将要撤销应用程序密钥 \"%(key)s\"."

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:70
#, python-format
msgid ""
"\"<strong>%(app)s</strong>\" has requested access to control OctoPrint "
"through the API."
msgstr "“<strong>%(app)s</strong>”已请求通过API访问控制OctoPrint"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:72
msgid ""
"Do you want to allow access to this application with your user account?"
msgstr "是否允许使用用户帐户访问此应用程序？"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:74
msgid "Access Request"
msgstr "访问请求"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:81
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:87
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:225
#, python-format
msgid "You are about to revoke %(count)d application keys."
msgstr "你将撤销%(count)d应用程序密钥"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:256
msgid "Revoking application keys"
msgstr "撤销应用程序密钥"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:257
#, python-format
msgid "Revoking %(count)d application keys..."
msgstr "正在撤销%(count)d应用程序密钥..."

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:261
#, python-format
msgid "Revoked %(key)s..."
msgstr "撤销%(key)s..."

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:264
#, python-format
msgid "Revocation of %(key)s failed, continuing..."
msgstr "撤销%(key)s失败，正在继续"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/static/js/appkeys.js:265
#, python-format
msgid "Deletion of %(key)s failed: %(error)s"
msgstr "删除%(key)s失败:%(error)s"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:2
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:4
msgid "There are no application keys registered yet."
msgstr "还没有注册应用程序密钥。"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:9
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:25
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:17
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:120
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:165
msgid "Select all on this page"
msgstr "选择本页全部"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:10
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:26
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:18
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:121
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:166
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:13
msgid "Select all by user..."
msgstr "选择所有的用户…"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:19
msgid "Select all by app..."
msgstr "选择所有的应用程序…"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:25
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:28
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:20
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:123
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:168
msgid "Clear selection"
msgstr "取消选择"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:28
msgid "Revoke selected"
msgstr "撤销选择"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:34
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:6
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:35
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:10
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:38
msgid "Application identifier"
msgstr "应用程序标识符"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:36
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:11
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:40
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:32
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:6
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:134
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:180
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:43
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:16
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:12
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:22
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:43
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:16
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:12
msgid "Copy API Key to clipboard"
msgstr "复制API密匙到剪贴板"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_settings.jinja2:44
#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:17
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:1
msgid "Registered application keys"
msgstr "注册应用秘钥"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:34
msgid "Manually generate an application key"
msgstr "手动生成应用密钥"

#: src/octoprint/plugins/appkeys/templates/appkeys_usersettings.jinja2:46
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/octoprint/plugins/backup/__init__.py:88
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份与还原"

#: src/octoprint/plugins/backup/__init__.py:952
msgid ""
"Without this plugin you will no longer be able to backup & restore your "
"OctoPrint settings and data."
msgstr "缺少此插件，你将无法备份和恢复你的octoprint设置和数据。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:88
#, python-format
msgid "You are about to delete backup file \"%(name)s\"."
msgstr "您将删除备份文件“%(name)s”"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:104
#, python-format
msgid ""
"You are about to restore the backup file \"%(name)s\". This cannot be "
"undone."
msgstr "你将还原备份文件“%(name)s”。本操作无法撤销。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:120
#, python-format
msgid ""
"You are about to upload and restore the backup file \"%(name)s\". This "
"cannot be undone."
msgstr "你将上传并还原备份文件“%(name)s”。本操作无法撤销。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:131
msgid ""
"You are about to delete the record of plugins unknown during the last "
"restore."
msgstr "您将要删除上次还原过程中未知插件的记录。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:155
#, python-format
msgid "You are about to delete %(count)d backups."
msgstr "您将删除%(count)d个备份。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:175
msgid "Backup created successfully"
msgstr "备份成功创建"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:184
msgid "Creating the backup failed"
msgstr "创建备份失败"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:185
#, python-format
msgid ""
"OctoPrint could not create your backup. Please consult "
"<code>octoprint.log</code> for details. Error: %(error)s"
msgstr "Octoprint无法创建备份。有关详细信息，详情请参阅<code>octoprint.log</code>日志。错误：%(error)s"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:190
#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:127
msgid "Restoring from backup..."
msgstr "从备份恢复…"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:194
msgid ""
"Restore failed! Check the above output and octoprint.log for reasons as to "
"why."
msgstr "还原失败！检查以上的输出和octoprint.log日志查看原因。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:198
msgid "Restore successful! The server will now be restarted!"
msgstr "恢复成功！服务器将重新启动！"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:203
#, python-format
msgid "Installing plugin \"%(plugin)s\"..."
msgstr "正在安装插件“%(plugin)s” ..."

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:209
#, python-format
msgid ""
"Cannot install plugin \"%(plugin)s\" due to it being incompatible to this "
"OctoPrint version and/or underlying operating system"
msgstr "无法安装插件“%(plugin)s”，因为它与此 OctoPrint 版本或底层操作系统不兼容。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:215
#, python-format
msgid ""
"There are %(count)d plugins you'll need to install manually since they "
"aren't registered on the repository:"
msgstr "您需要手动安装%(count)d个插件，因为它们没有在资源库中注册。"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:243
msgid "Deleting backups"
msgstr "删除备份"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:244
#, python-format
msgid "Deleting %(count)d backups..."
msgstr "删除%(count)d备份..."

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:248
#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:175
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:314
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:328
#, python-format
msgid "Deleted %(filename)s..."
msgstr "%(filename)s已删除..."

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:251
#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:178
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:317
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:331
#, python-format
msgid "Deletion of %(filename)s failed, continuing..."
msgstr "删除%(filename)s文件失败,正在继续......"

#: src/octoprint/plugins/backup/static/js/backup.js:252
#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:179
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:318
#, python-format
msgid "Deletion of %(filename)s failed: %(error)s"
msgstr "删除 %(filename)s 失败：%(error)s"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:2
msgid ""
"\n"
"    Some plugins during the last restore could not be identified and hence not automatically installed.\n"
"    Please install them manually, they are listed below including their stated homepages:\n"
"    "
msgstr "\n上次还原过程中的某些插件无法识别，因此无法自动安装。\n请手动安装，下面列出了它们，包括它们的指定主页："

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:9
msgid "Delete record of unknown plugins"
msgstr "删除未知插件的记录"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:13
msgid "Existing backups"
msgstr "现有备份"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:16
msgid "There are no backups. Maybe create one below?"
msgstr "没有备份。需要在下面建立一个？"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:19
msgid ""
"These are the backups of your settings and files that already exist on this "
"OctoPrint instance. You may delete, download or restore them."
msgstr "这些是octoprint上已存在的设置和文件的备份。您可以删除、下载或还原它们。"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:31
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:23
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:126
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:171
msgid "Delete selected"
msgstr "删除已选择项"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:38
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:39
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:30
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:21
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:36
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:47
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:133
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:179
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:49
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:96
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:49
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:25
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:38
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:49
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:66
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:68
msgid "Create a new backup of the current state."
msgstr "创建当前状态的新备份。"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:74
msgid "Exclude uploaded files & metadata from backup"
msgstr "从备份中排除上载的文件和元数据"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:82
msgid "Exclude timelapses from backup"
msgstr "从备份中排除超时"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:89
msgid "Create backup now"
msgstr "现在创建备份"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:95
msgid "Restore from uploaded backup"
msgstr "从上传备份恢复"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:97
msgid "Restore settings & files from an uploaded backup archive."
msgstr "从上载的备份档案还原设置和文件。"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:101
msgid "Backup file"
msgstr "备份文件"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:105
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:218
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:118
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:115
msgid "Upload & restore"
msgstr "上传和还原"

#: src/octoprint/plugins/backup/templates/backup_settings.jinja2:122
#, python-format
msgid ""
"Please note that the operating system that this OctoPrint server is running "
"on does not support automatically restoring backups. You will have to <a "
"href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">restore your "
"backups manually for now</a>."
msgstr "请注意，运行此octoprint服务器的操作系统不支持自动还原备份。现在您必须<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">手动恢复备份</a>。"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/__init__.py:123
msgid ""
"Without this plugin OctoPrint will no longer be able to perform setup steps "
"that might be required after an update."
msgstr "缺少此插件，OctoPrint将无法执行更新后可能所需要的安装步骤."

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:30
#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_servercommands_wizard.jinja2:1
msgid "Server Commands"
msgstr "服务器命令"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:49
#: src/octoprint/server/views.py:596
msgid "Webcam & Timelapse"
msgstr "网络摄像头 & 延时摄影"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:64
#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:1
#: src/octoprint/server/views.py:602
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:112
msgid "Online connectivity check"
msgstr "网络连通性检查"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:130
msgid "Plugin blacklist"
msgstr "插件黑名单"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/subwizards.py:148
msgid "Default Printer Profile"
msgstr "默认打印机配置"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:45
msgid ""
"If you disable Access Control <strong>and</strong> your OctoPrint "
"installation is accessible from the internet, your printer <strong>will be "
"accessible by everyone - that also includes the bad guys!</strong>"
msgstr "如果禁用了访问控制<strong>且</strong>OctoPrint服务器可以通过互联网访问,您的打印机<strong>将能被所有人访问 - 这也包括坏人！</strong>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:83
msgid "Please set up Access Control"
msgstr "请设置访问控制"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:84
msgid ""
"You haven't yet set up access control. You need to either setup a username "
"and password and click \"Keep Access Control Enabled\" or click \"Disable "
"Access Control\" before continuing"
msgstr "您尚未设置访问控制.您需要设置一个用户名和密码并点击\"启用访问控制\"或者点击\"禁用访问控制\",然后才能继续"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:179
msgid "Please set up the online connectivity check"
msgstr "请设置网络连通性检查"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:180
msgid ""
"You haven't yet decided on whether to enable or disable the online "
"connectivity check. You need to either enable or disable it before "
"continuing."
msgstr "您还没有决定是否启用或禁用网络连通性检查,您需要启用或禁用它才能继续."

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:257
msgid "Please set up the plugin blacklist processing"
msgstr "请设置 黑名单处理 插件"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/static/js/corewizard.js:258
msgid ""
"You haven't yet decided on whether to enable or disable the plugin blacklist"
" processing. You need to either enable or disable it before continuing."
msgstr "您还没有决定是否启用黑名单处理插件,您需要启用或禁用它才能继续."

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:3
#, python-format
msgid ""
"<p>\n"
"    <strong>Please read the following, it is very important for your printer's health!</strong>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    OctoPrint by default ships with Access Control enabled, meaning you won't be able to do anything with the\n"
"    printer unless you login first as a configured user. This is to <strong>prevent strangers - possibly with\n"
"    malicious intent - to gain access to your printer</strong> via an untrustworthy network\n"
"    and using it in such a way that it is damaged or worse (i.e. causes a fire).\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    If you plan on accessing OctoPrint remotely over the internet, <strong>you should not only rely on the built-in\n"
"    Access Control mechanisms</strong> however -\n"
"    <a href=\"%(safe_remote_url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">take additional precautions</a>.\n"
"    Your OctoPrint enabled printer is a critical home appliance you really should not give anyone who happens to be\n"
"    connected to the internet access to - even read-only! <strong>An instance available publicly on the internet\n"
"    will be found, and people will try to break it open.</strong>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    It looks like you haven't configured access control yet. Please <strong>set up a username and password</strong> for the\n"
"    initial administrator account who will have full access to both the printer and OctoPrint's settings, then click\n"
"    on \"Keep Access Control Enabled\":\n"
"</p>"
msgstr "<P>\n    <strong>請閱讀以下內容，這對您的打印机健康非常重要！</strong>\n</p>\n<P>\n    默認情況下，OctoPrint附帶啟用了訪問控制，這意味著您無法對其執行任何操作\n    打印機，除非您首先以配置的用戶身份登錄。這是<strong>防止陌生人 - 可能與\n    惡意企圖 - 通過不可靠的網絡訪問您的打印機</strong>\n    並以一種損壞或更糟的方式使用它（即引起火災）。\n</p>\n<P>\n    如果您打算通過互聯網遠程訪問OctoPrint，<strong>您不僅應該依賴內置功能\n    訪問控制機制</strong>但是 - \n    <a href=\"%(safe_remote_url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">採取其他預防措施</a>。\n    你的OctoPrint打印機是一個關鍵的家用電器，你真的不應該給任何碰巧的人\n    連接到互聯網訪問 - 甚至只讀！ <strong>互聯網上公開發布的實例\n    將被發現，人們將試圖打開它。</strong>\n</p>\n<P>\n    看起來您還沒有配置訪問控制。請<strong>設置用戶名和密碼</strong>\n    初始管理員帳戶，可以完全訪問打印機和OctoPrint的设置，然後單擊\n    在“保持訪問控制啟用”：\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:27
#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:24
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:45
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:8
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:33
#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:25
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:51
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:3
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:39
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:42
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:60
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:131
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:17
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:46
msgid ""
"<p>\n"
"    <strong>Note:</strong> In case that your OctoPrint installation is only accessible from within a trustworthy local network and you don't\n"
"    need Access Control for other reasons, you may alternatively disable Access Control. You should only\n"
"    do this if you are absolutely certain that only people you know and trust will be able to connect to it.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    <strong>Do NOT underestimate the risk of access from the internet to your printer and OctoPrint instance!</strong>\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n    <strong>注意:</strong> 如果你的octoprint的安裝只能從一個值得信任的網絡中訪問，而你沒有\n    由於其他原因需要訪問控制，您也可以停用登入管理。 \n    你應該只做這個，如果你絕對確信只有你認識和信任的人才能聯繫到它。\n</p>\n<p>\n    <strong>不要低估從互聯網到你的打印机的無擔保訪問的風險!</strong>\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:56
msgid "Disable Access Control"
msgstr "禁用访问控制"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:57
msgid "Keep Access Control Enabled"
msgstr "启用访问控制"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:61
msgid ""
"\n"
"        Access control is <strong class=\"text-success\">enabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n        访问控制已<strong class=\"text-success\">启用</strong>.\n    "

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_acl_wizard.jinja2:64
msgid ""
"\n"
"        Access control is <strong class=\"text-danger\">disabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n        访问控制已<strong class=\"text-danger\">禁用</strong>.\n    "

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:1
msgid "Configure the connectivity check"
msgstr "配置网络连通性检查"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:5
msgid ""
"\n"
"    If it is disabled OctoPrint will always assume to have a working connection to the internet.\n"
"    If that should not actually be the case, server startups, update checks and the like might take longer.\n"
msgstr "\n一旦禁用,OctoPrint将始终假定有一个可用的互联网连接\n否则,服务器启动以及更新检查等可能需要更长时间.\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:10
msgid ""
"\n"
"    OctoPrint comes preconfigured to perform the connectivity check every 15 minutes. You may change the value here.\n"
msgstr "\nOctoPrint预设为每15分钟执行一次网络连通性检查. 您可以改变网络连通性检查的间隔时间.\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:18
msgid ""
"\n"
"    OctoPrint comes preconfigured to utilize Google's DNS server <code>8.8.8.8</code>, port 53 for the connectivity check (if\n"
"    it's enabled). If you have concerns about using that, define the IP and port of a different online server that you\n"
"    trust and that has a high availability.\n"
msgstr "\nOctoPrint预先配置为使用Google的DNS服务器<code>8.8.8.8</code>,端口53进行网络连通性检查(如果网络连通性检查已启用).\n 如果您对使用它有疑虑,请定义您信任并且具有高可用性的其他服务器的IP和端口\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:30
msgid ""
"\n"
"    Finally, please decide on whether to enable or disable the connectivity check. You may change the configuration at\n"
"    any time through Settings > Server right from within OctoPrint.\n"
msgstr "\n    最后,请确定是否启用网络连通性检查. 您可以随时通过\"设置\">\"服务器\"从OctoPrint中更改配置.\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:36
msgid "Disable Connectivity Check"
msgstr "禁用网络连通性检查"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:37
msgid "Enable Connectivity Check"
msgstr "启用网络连通性检查"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:41
msgid ""
"\n"
"        Connectivity check is <strong class=\"text-success\">enabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n        网络连通性检查已<strong class=\"text-success\">启用</strong>.\n    "

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_onlinecheck_wizard.jinja2:44
msgid ""
"\n"
"        Connectivity check is <strong class=\"text-danger\">disabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n        网络连通性检查已<strong class=\"text-danger\">禁用</strong>.\n    "

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:1
msgid "Configure plugin blacklist processing"
msgstr "配置黑名单处理插件"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:3
msgid ""
"\n"
"    To protect against known severe issues with certain versions of third party plugins, OctoPrint supports the use\n"
"    of a centralized plugin version blacklist to automatically disable such plugin versions before they can interfere with\n"
"    normal operation, allowing you to uninstall or update them to a newer version.\n"
msgstr "\n防止已知的严重问题与某些版本的第三方插件,OctoPrint支持使用集中的插件版本黑名单等自动禁用插件版本才能干扰正常运行,允许您卸载或更新到新版本。\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistDescription.jinja2:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    By default, OctoPrint will use the blacklist hosted at <code>plugins.octoprint.org/blacklist.json</code> which you\n"
"    can also take a look at in a more human readable format <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">here</a>.\n"
msgstr "\n默认情况下，OctoPrint将使用在<code>plugins.octoprint.org/blacklist.json</code>托管的黑名单，你也可以看看更多可读的格式<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">点击这里</a>。\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:14
msgid ""
"\n"
"    Please decide whether to allow fetch and use of this centralized blacklist starting with the next server start.\n"
"    You may also change your decision at any time through Settings > Server right from within OctoPrint.\n"
msgstr "\n请决定是否允许获取和使用这种集中的黑名单从下一次服务器启动。\n你也可以改变你的决定在任何时间通过设置>服务器从OctoPrint内。\n"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:20
msgid "Disable Plugin Blacklist Processing"
msgstr "禁用插件黑名单"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:21
msgid "Enable Plugin Blacklist Processing"
msgstr "启用插件黑名单"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:25
msgid ""
"\n"
"        Plugin blacklist processing is <strong class=\"text-success\">enabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n插件黑名单<strong class=\"text-success\">启用</strong>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_pluginblacklist_wizard.jinja2:28
msgid ""
"\n"
"        Plugin blacklist processing is <strong class=\"text-danger\">disabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n插件黑名单<strong class=\"text-danger\">禁用</strong>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:1
msgid "Set up your printer profile"
msgstr "设置打印机配置文件"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:2
msgid ""
"Please make sure the settings below match your printer. If you plan on connecting more than one printer\n"
"to OctoPrint, you can also configure additional printer profiles under Settings > Printer Profiles"
msgstr "请确保以下设置与您的打印机匹配.如果计划将多台打印机连接到OctoPrint,您还可以在\"设置\">\"打印机配置文件\"下\n配置其他打印机配置文件"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:3
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:114
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:8
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:10
msgid "Print bed & build volume"
msgstr "打印平台 & 构建体积"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:11
msgid "Axes"
msgstr "轴"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_printerprofile_wizard.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:12
msgid "Hotend & extruder"
msgstr "喷头 & 挤出机"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_servercommands_wizard.jinja2:3
msgid ""
"<p>\n"
"    OctoPrint supports calling external commands in order to restart itself or restarting and/or shutting\n"
"    down the system it is running on. You may configure those here.\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n    OctoPrint支持调用外部命令以重新启动或重新启动和/或关闭正在运行的系统.您可以在这里配置.\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_servercommands_wizard.jinja2:8
msgid "OctoPrint related commands"
msgstr "OctoPrint 相关命令"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_servercommands_wizard.jinja2:14
msgid "System related commands"
msgstr "系统相关命令"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:1
msgid "Webcam &amp; Timelapse Recordings"
msgstr "网络摄像头 &amp;延时摄影"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:3
msgid ""
"<p>\n"
"    If you have a webcam, you may now configure it here.\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n     如果您有网络摄像头,则可以在此处进行配置.\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:1
msgid "Webcam"
msgstr "网络摄像头"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:9
msgid ""
"<p>\n"
"    The <strong>Stream URL</strong> is the URL OctoPrint uses to embed the\n"
"    actual webcam stream (which should be an MJPG stream) into the web\n"
"    interface. This needs to be reachable <strong>from your browser</strong>.\n"
"</p><p>\n"
"    It may be\n"
"    <ul>\n"
"        <li>a fully qualified URL (<code>http://host:port/path</code>),</li>\n"
"        <li>a URL defaulting to the protocol used for accessing the web\n"
"            interface (e.g. <code>//host:port/path</code>),</li>\n"
"        <li>an absolute path on the same host as OctoPrint (e.g. <code>/absolute/path</code>) or</li>\n"
"        <li>a relative path on the same host as OctoPrint (e.g. <code>relative/path</code>)</li>\n"
"    </ul>\n"
"</p><p>\n"
"    The <strong>Snapshot URL</strong> is the URL OctoPrint uses to fetch single\n"
"    images from the webcam for creating timelapse recordings. This needs to be\n"
"    a fully qualified URL reachable <strong>from the OctoPrint server</strong>.\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n     <strong>Stream URL</strong>是OctoPrint用于将实际的网络摄像头流\n     (应该是MJPG流)嵌入到Web界面中的URL. 这需要<strong>从您的浏览器</strong>可访问. \n</p><p>\n    它可能是\n    <ul>\n        <li>一个完整的URL (<code>http://host:port/path</code>),</li>\n        <li>默认用于访问Web界面的协议的URL (例如 <code>//host:port/path</code>),</li>\n        <li>与OctoPrint相同的主机上的绝对路径 (例如 <code>/absolute/path</code>) </li>\n        <li>与OctoPrint相同的主机上的相对路径 (例如 <code>relative/path</code>)</li>\n</ul><p>\n    <strong> Snapshot  URL</strong>是OctoPrint用于从网络摄像头获取单帧图像以\n    创建延时摄影的URL.这需要是 <strong>从OctoPrint服务器可访问</strong>的完整的URL.\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:33
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:17
msgid "Timelapse Recordings"
msgstr "延时摄影"

#: src/octoprint/plugins/corewizard/templates/corewizard_webcam_wizard.jinja2:35
msgid ""
"<p>\n"
"    To render the snapshots into timelapse recordings, OctoPrint also needs to\n"
"    know the correct <strong>path to FFMPEG</strong>.\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n    要将快照渲染为延时摄影,OctoPrint还需要知道<strong>FFMPEG的正确路径</strong>.\n</p>"

#: src/octoprint/plugins/discovery/__init__.py:706
msgid ""
"Without this plugin your OctoPrint instance will no longer be discoverable "
"on the network via Bonjour and uPnP."
msgstr "缺少此插件,您的OctoPrint实例将无法通过Bonjour和uPnP在网络上被发现."

#: src/octoprint/plugins/errortracking/__init__.py:73
#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:1
msgid "Error Tracking"
msgstr "错误的Tracking"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/static/js/errortracking.js:36
msgid "Enable error reporting?"
msgstr "是否启用错误报告？"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/static/js/errortracking.js:37
msgid ""
"<p>It looks like you are tracking an OctoPrint RC release channel. It would "
"be great if you would enable error reporting so that any kind of errors that"
" occur with an RC can be looked into more easily. Thank "
"you!</p><p><small>You can find more information on error reporting under "
"Settings > Error Tracking</small></p>"
msgstr "<p>看起来你在跟踪一个octoprint rc发布频道。如果启用错误报告，以便更容易地查找RC中发生的任何类型的错误，那就太好了。谢谢您！<p><p><small>您可以在“设置>错误跟踪”下找到有关错误报告的更多信息。<small></p>"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/static/js/errortracking.js:46
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:284
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:310
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:101
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:419
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/static/js/errortracking.js:51
msgid "You can still enable error tracking via \"Settings\" > \"Error Tracking\""
msgstr "可以通过“设置”>“错误跟踪”启用错误跟踪"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/static/js/errortracking.js:59
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:3
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"    Error tracking will cause any logged exceptions in the server and the browser interface to be sent\n"
"    to OctoPrint's <a href=\"https://sentry.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">Sentry instance</a>.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    By enabling it you help to gather detailed information on the cause of bugs or other issues. This is especially valuable\n"
"    on release candidates, which is why this plugin will also prompt you to enable error tracking if it detects that\n"
"    you are subscribed to an RC release channel.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    Please enable this if you are running a release candidate, or are prompted to do so while debugging an issue that you reported.\n"
"</p>\n"
msgstr "\n<p>\n错误跟踪会将服务器和浏览器界面中记录的任何异常发送到octoprint的<a href=\"https://sentry.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">sentry实例</a>。\n</p>\n<p>\n通过启用它，您可以帮助收集关于错误或其他问题原因的详细信息。这对于候选发布版本尤其有价值，这也是为什么此插件在检测到您订阅了RC发布通道时也会提示您启用错误跟踪的原因。\n</p>\n<p>\n如果您正在运行一个候选版本，或者在调试您报告的问题时收到提示，请启用此功能。\n</p>\n"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:22
msgid "Enable error tracking"
msgstr "启用错误跟踪"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:24
msgid "Please reload the page after enabling/disabling & saving"
msgstr "请在 启用/禁用 保存后重新加载页面"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:28
#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:14
msgid "Random unique instance ID"
msgstr "随机唯一实例ID"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:28
#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:14
msgid "Instance ID"
msgstr "執行ID"

#: src/octoprint/plugins/errortracking/templates/errortracking_settings.jinja2:35
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"    The Error Tracking plugin is using a Sentry instance kindly provided by\n"
"    <a href=\"https://sentry.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">sentry.io</a>. For information on their service\n"
"    please refer to their <a href=\"https://sentry.io/security/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">Security & Compliance documentation</a>\n"
"    and their <a href=\"https://sentry.io/privacy/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">Privacy Policy</a>.\n"
"</p>\n"
msgstr "\n<p>\n错误跟踪插件使用\n<a href=\"https://sentry.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">Sentry.io</a>提供的Sentry实例。有关其服务的信息，\n请参阅其<a href=\"https://sentry.io/security/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">安全与合规文档</a>和<a href=\"https://sentry.io/privacy/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">隐私政策</a>。\n</p>\n"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/__init__.py:190
msgid ""
"Without this plugin anonymous users will have read-only access to your "
"OctoPrint instance. Only disable this if you are comfortable with this, your"
" OctoPrint instance is not publicly reachable on the internet and you fully "
"trust everyone who has access to your local network!"
msgstr "缺少此插件，匿名用户对您的octoprint具有只读访问权。只有您同意才禁用此功能，您的octoprint无法在Internet上公开访问，并且您完全信任可以访问本地网络的所有人！"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:19
msgid "Please log in"
msgstr "请登陆"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:21
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "用户名或密码错误！"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:22
msgid "Server is currently offline."
msgstr "服务器当前处于离线状态"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:22
msgid "Reconnect..."
msgstr "重新连接..."

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:26
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:9
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:28
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:13
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: src/octoprint/plugins/forcelogin/templates/forcelogin_index.jinja2:30
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: src/octoprint/plugins/logging/__init__.py:205
msgid ""
"Without this plugin you will no longer be able to retrieve OctoPrint's logs "
"or modify the current logging levels through the web interface."
msgstr "缺少此插件，将无法检索OctoPrint的日志或通过Web界面修改当前日志记录级别。"

#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:124
#, python-format
msgid "You are about to delete log file \"%(name)s\"."
msgstr "您将要删除日志文件\"%(name)s\"。"

#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:148
#, python-format
msgid "You are about to delete %(count)d log files."
msgstr "您将要删除 %(count)d 个日志文件。"

#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:170
msgid "Deleting log files"
msgstr "删除日志文件"

#: src/octoprint/plugins/logging/static/js/logging.js:171
#, python-format
msgid "Deleting %(count)d log files..."
msgstr "删除%(count)d个日志文件。。"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:1
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:8
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:110
msgid "Sort by name"
msgstr "按文件名称排序"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:7
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:151
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:8
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:110
msgid "ascending"
msgstr "升序"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:8
msgid "Sort by modification date"
msgstr "按修改日期排序"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:8
#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:9
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:152
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:111
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:112
msgid "descending"
msgstr "倒序"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:112
msgid "Sort by file size"
msgstr "按文件大小排序"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:65
msgid "Logging Levels"
msgstr "日志级别"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:70
msgid "Level"
msgstr "水平"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:87
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:26
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:39
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:49
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/octoprint/plugins/logging/templates/logging_settings.jinja2:106
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/__init__.py:206
#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:1
msgid "Pi Support"
msgstr "Pi 支持"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/__init__.py:306
msgid ""
"Without this plugin OctoPrint will no longer be able to provide additional "
"information about your Pi, which will make it more tricky to help you if you"
" need support."
msgstr "没有此插件，OctoPrint将不再能够提供有关您的Pi的其他信息，这将在您需要支持时更加难以为您提供帮助"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:29
msgid "running on"
msgstr "运行"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:29
msgid "OctoPi"
msgstr "OctoPi"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:67
msgid ""
"Undervoltage. Make sure your power supply and cabling are providing enough "
"power to the Pi."
msgstr "欠压。确保您的电源和电缆为PI提供足够的电源。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:68
msgid ""
"Frequency capping due to overheating. Improve cooling of the CPU and GPU."
msgstr "过热导致频率限制。请改善CPU和GPU的散热。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:69
msgid ""
"A blinking symbol indicates a current issue, a non blinking symbol one that "
"was observed some time since the Pi booted up."
msgstr "一个闪烁的符号表示当前的问题，一个非闪烁的符号，自PI启动一段时间后观察到。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/static/js/pi_support.js:70
msgid "Click the symbol in the navbar for more information."
msgstr "有关详细信息，请单击导航栏中的符号。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_about_octopi.jinja2:1
msgid "About OctoPi"
msgstr "关于OctoPi"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_navbar.jinja2:1
msgid "What do the symbols mean?"
msgstr "符号意味着什么？"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_navbar.jinja2:2
msgid "Undervoltage"
msgstr "欠压"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_navbar.jinja2:3
msgid "Overheat"
msgstr "过热"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:3
msgid "Please restart OctoPrint after changing any of this plugin's settings."
msgstr "更改此插件的任何设置后，请重新启动octoprint。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:9
msgid ""
"Enable under voltage and overheat detection via <code>vcgencmd "
"get_throttled</code>"
msgstr "通过<code> vcgencmd get_throttled </code>启用欠压和过热检测"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:11
msgid ""
"This will regularly check with the Pi if something is amiss either with "
"power regulation or CPU/GPU temperature."
msgstr "如果功率调节或CPU/GPU温度有问题，这将定期检查PI。"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:20
msgid "Command for under voltage/overheat detection"
msgstr "欠压/过热检测命令"

#: src/octoprint/plugins/pi_support/templates/pi_support_settings.jinja2:23
msgid ""
"Defaults to <code>/usr/bin/vcgencmd get_throttled</code>. You usually "
"shouldn't have to change this."
msgstr "默認為<code>/usr/bin/vcgencmd get_throttled</code> 。一般无需更改"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/__init__.py:199
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理器"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:162
msgid "There are no plugin notices. Great!"
msgstr "没有插件通知.好极了！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:164
msgid "There is a plugin notice for one of your installed plugins."
msgstr "您已经安装的插件有1条通知."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:166
#, python-format
msgid ""
"There are %(count)d plugin notices for one or more of your installed "
"plugins."
msgstr "您已经安装的一个或多个插件有%(count)d条通知."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:267
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:518
msgid "Installing plugin..."
msgstr "正在安装插件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:267
msgid "Installing plugin from uploaded archive..."
msgstr "从已上传的档案安装插件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:288
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:426
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:542
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:583
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:792
#: src/octoprint/plugins/tracking/static/js/usage.js:83
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了些问题"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:289
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:427
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:543
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:584
msgid "Please consult octoprint.log for details"
msgstr "请参考octoprint.log了解详情"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:447
#, python-format
msgid "You are about to disable \"%(name)s\"."
msgstr "\"%(name)s\"将被禁用."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:450
msgid "This is not recommended"
msgstr "不推荐这样做"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:452
msgid "Do you still want to disable it?"
msgstr "您是否仍然要禁用它?"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:453
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:462
msgid "Keep enabled"
msgstr "保持启用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:454
msgid "Disable anyway"
msgstr "仍然禁用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:461
#, python-format
msgid "You are about to disable \"%(name)s\""
msgstr "您即将禁用“%(name)s”"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:463
msgid "Disable plugin"
msgstr "关闭插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:520
#, python-format
msgid "Installing plugin \"%(name)s\" from %(url)s..."
msgstr "从 %(url)s 安装插件 \"%(name)s\"...."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:522
#, python-format
msgid "Installing plugin from %(url)s..."
msgstr "从%(url)s安装插件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:525
msgid "Reinstalling plugin..."
msgstr "重新安装插件.."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:526
#, python-format
msgid "Reinstalling plugin \"%(name)s\" from %(url)s..."
msgstr "从%(url)s重新安装插件 \"%(name)s\"..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:575
msgid "Uninstalling plugin..."
msgstr "正在卸载插件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:575
#, python-format
msgid "Uninstalling plugin \"%(name)s\""
msgstr "正在卸载插件 \"%(name)s\""

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:597
#, python-format
msgid "You are about to uninstall the plugin \"%(name)s\""
msgstr "您将要卸载插件“%(name)s”"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:598
msgid "Keep installed"
msgstr "保持安装"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:599
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:708
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:708
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:207
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:223
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:708
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:708
msgid "Incompatible"
msgstr "不兼容"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:717
msgid "Plugin management log"
msgstr "插件管理日志"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:725
#, python-format
msgid "%(count)d earlier actions..."
msgstr "%(count)d之前的动作..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:727
#, python-format
msgid "%(count)d earlier action"
msgstr "%(count)d之前的动作"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:738
#, python-format
msgid "Install <em>%(plugin)s</em>: %(result)s"
msgstr "安装<em>%(plugin)s</em>:%(result)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:742
#, python-format
msgid "Uninstall <em>%(plugin)s</em>: %(result)s"
msgstr "卸载<em>%(plugin)s</em>:%(result)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:746
#, python-format
msgid "Enable <em>%(plugin)s</em>: %(result)s"
msgstr "启用<em>%(plugin)s</em>:%(result)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:750
#, python-format
msgid "Disable <em>%(plugin)s</em>: %(result)s"
msgstr "禁用<em>%(plugin)s</em>:%(result)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:767
msgid "A restart is needed for the changes to take effect."
msgstr "重启以使更改生效。"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:775
msgid "Restart now"
msgstr "现在重启"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:780
msgid ""
"<strong>This will restart your OctoPrint server.</strong></p><p>This action "
"may disrupt any ongoing print jobs (depending on your printer's controller "
"and general setup that might also apply to prints run directly from your "
"printer's internal storage)."
msgstr "<strong>重启OctoPrint服务器。</strong></p><p>这个动作可能会扰乱任何正在进行打印作业(取决于您的打印机的控制器和通用设置可能也适用于直接从您的打印机打印运行的内部存储)。"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:786
msgid "Restart in progress"
msgstr "正在重新启动"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:787
msgid "The server is now being restarted in the background"
msgstr "服务器正在后台重启"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:793
msgid ""
"Trying to restart the server produced an error, please check octoprint.log "
"for details. You'll have to restart manually."
msgstr "试图重新启动服务器产生了一个错误,请检查octoprint.log来查看详细信息.您必须手动重新启动."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:806
msgid "A refresh is needed for the changes to take effect."
msgstr "刷新以使更改生效。"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:813
#: src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:14
msgid "Reload now"
msgstr "重新加载"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:822
msgid "A reconnect to the printer is needed for the changes to take effect."
msgstr "重新连接打印机以使更改生效。"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:859
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:862
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:888
msgid "Blacklisted"
msgstr "黑名单"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:890
msgid "Disabled due to active safe mode"
msgstr "由于安全模式被禁用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:892
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:895
msgid "Disable Plugin"
msgstr "禁用插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:915
#, python-format
msgid ""
"There are %(count)d notices (%(important)d marked as important) available "
"regarding this plugin - click to show!"
msgstr "此插件有%(count)d条通知(%(important)d条标记为重要)——点击查看！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:917
#, python-format
msgid ""
"There are %(count)d notices available regarding this plugin - click to show!"
msgstr "此插件有%(count)d条通知——点击查看！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:921
msgid ""
"There is an important notice available regarding this plugin - click to "
"show!"
msgstr "此插件有一项重要通知——点击查看！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:923
msgid "There is a notice available regarding this plugin - click to show!"
msgstr "此插件有通知——点击查看！"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:937
#, python-format
msgid "Important notice regarding plugin \"%(name)s\""
msgstr "有关 \"%(name)s\"插件的重要通知"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:939
#, python-format
msgid "Notice regarding plugin \"%(name)s\""
msgstr "有关\"%(name)s\"插件的通知"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:946
#, python-format
msgid "Affected versions: %(versions)s"
msgstr "受影响的版本: %(versions)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:948
msgid "Affected versions: all"
msgstr "受影响版本：全部"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:953
msgid "Read more..."
msgstr "阅读更多..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:3
msgid ""
"Take note that all plugin management functionality is disabled while your "
"printer is printing or paused."
msgstr "请注意，在打印机打印或暂停时，所有插件管理功能均被禁用。"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:8
msgid ""
"\n"
"    The <code>pip</code> command could not be found or does not work correctly\n"
"    for this installation of OctoPrint - please consult the log file for details\n"
"    and if necessary configure it manually. No installation and uninstallation of plugin\n"
"    packages is possible while <code>pip</code> is unavailable.\n"
msgstr "\n    <code>pip</code>命令在此OctoPrint 服务器上不能被找到或无法正常工作\n    --请参阅日志以了解详细信息.如有需要请手动配置. 任何插件的安装与卸载没有\n    <code>pip</code>都无法使用.\n    \n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:17
msgid ""
"\n"
"    Safe mode is currently active. All third party plugins are disabled and cannot be\n"
"    enabled. Installation of plugin packages is disabled.\n"
msgstr "\n    安全模式当前已被激活. 所有第三方插件都已被禁用且无法使用. 插件的安装已被禁用.\n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:24
msgid ""
"\n"
"    The system OctoPrint is running on is currently throttled. Due to that it's not possible to install new\n"
"    plugins in order to avoid possible issues caused by system instability.\n"
msgstr "\n当前正在运行的OctoPrint系统受到限制。 因此，无法安装新的\n     插件以避免系统不稳定引起的可能问题。\n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:31
msgid ""
"\n"
"    It looks like OctoPrint has currently no connection to the internet. Due to that it's not possible\n"
"    to install new plugins from the plugin repository or archive URLs.\n"
msgstr "\n看来您的OctoPrint目前没有连接到互联网,所以无法从插件库或存档URL安装新的插件.\n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:44
msgid "Show all plugins"
msgstr "显示所有插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:45
msgid "Show only bundled plugins"
msgstr "仅显示捆绑的插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:46
msgid "Show only third-party plugins"
msgstr "仅显示第三方插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:48
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:251
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:57
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:99
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:51
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安装插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:54
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:163
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:3
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Bundled with OctoPrint"
msgstr "与OctoPrint绑定"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Cannot be uninstalled through OctoPrint"
msgstr "不能通过OctoPrint卸载"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Restart of OctoPrint needed for changes to take effect"
msgstr "重新启动OctoPrint更改才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Pending install"
msgstr "等待安装"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Pending uninstall"
msgstr "等待卸载"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "Disabled due to safe mode"
msgstr "因安全模式而禁用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "There are notices available regarding this plugin"
msgstr "有关于此插件的通知"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:68
msgid "This plugin is blacklisted"
msgstr "黑名单插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:72
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:175
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:79
msgid "Uninstall Plugin"
msgstr "卸载插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:86
msgid "Get More..."
msgstr "更多..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:115
msgid "Reshow current notices"
msgstr "再次显示当前通知"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:116
msgid "Refresh notices from repository"
msgstr "从资源库更新通知"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:136
msgid "Install new Plugins..."
msgstr "安装新插件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:145
#, python-format
msgid "... from the <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">Plugin Repository</a>"
msgstr "... 从 <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">插件仓库</a>"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:151
msgid "Sort by title"
msgstr "按名称排序"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:152
msgid "Sort by publication date"
msgstr "按日期排序"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:154
msgid "Only show uninstalled plugins"
msgstr "仅显示已卸载的插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:155
msgid "Only show compatible plugins"
msgstr "只显示兼容的插件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:157
msgid "Refresh list from repository"
msgstr "从仓库刷新列表"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:174
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:183
msgid "\"Why?\""
msgstr "\"为什么？\""

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:192
msgid "Sadly the repository is currently not available"
msgstr "很遗憾此库目前无法使用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:195
msgid "Is your OctoPrint installation connected to the internet?"
msgstr "您的OctoPrint是否连接到互联网？"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:200
msgid "... from URL"
msgstr "......从网址"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:205
msgid "Enter URL..."
msgstr "输入网址..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:209
#, python-format
msgid ""
"This does not look like a valid URL. Expected http, https or any of the <a "
"href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">supported VCS URLs</a>."
msgstr "这看起来不像一个有效的URL。预期http、https或任何的<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\"> 支持 VCS URLs</a>"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:212
msgid "... from an uploaded archive"
msgstr "......从已上传的档案"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:225
msgid ""
"This does not look like a valid plugin archive. Valid plugin archives should"
" be either zip files or tarballs and have the extension \".zip\", "
"\".tar.gz\", \".tgz\" or \".tar\""
msgstr "这看起来并不像一个有效的插件存档.有效的插件档案应该是zip文件或tar包,扩展名为\".zip\",\".tar.gz\",\".tgz\"或\".tar\""

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:235
msgid ""
"Use <code>--process-dependency-links</code> with <code>pip install</code>"
msgstr "请在<code>pip install</code>中使用 <code>--process-dependency-links</code> 参数"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:256
msgid "Confirmations"
msgstr "确认书"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:258
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:261
msgid "Confirm before uninstalling a plugin"
msgstr "在卸载插件之前进行确认"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:265
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:268
msgid "Confirm before disabling a plugin"
msgstr "在禁用插件之前进行确认"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:274
msgid ""
"You should normally <strong>not</strong> have to change <strong>any</strong>"
" of the following settings, they are purely provided for convenience here."
msgstr "正常情况下您<strong>不应该</strong>改变这里的<strong>任何</strong>设置, 它们纯粹是为了方便起见.."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:277
msgid "Plugin repository configuration"
msgstr "插件存储库配置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:279
msgid ""
"URL of the Plugin Repository to use. You should normally not have to change "
"this."
msgstr "使用的插件库的网址.一般无需更改."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:280
msgid "Repository URL"
msgstr "库 URL"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:285
msgid ""
"How long to cache repository data, in minutes. You should normally not have "
"to change this."
msgstr "缓存存储库数据时间（分钟）。一般无需更改."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:286
msgid "Repository cache TTL"
msgstr "库缓存"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:297
msgid "Notices configuration"
msgstr "通知配置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:299
msgid ""
"URL of the Notices source to use. You should normally not have to change "
"this."
msgstr "通知源所使用的URL. 一般无需更改."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:300
msgid "Notices URL"
msgstr "通知URL"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:305
msgid ""
"How long to cache notices, in minutes. You should normally not have to "
"change this."
msgstr "缓存通知时间（分钟）。一般无需更改."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:306
msgid "Notices cache TTL"
msgstr "通知缓存"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:317
msgid "pip configuration"
msgstr "pip配置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:319
msgid ""
"Additional arguments for the pip command. You should normally not have to "
"change this."
msgstr "针对pip命令的附加参数.一般无需更改."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:320
msgid "Additional arguments"
msgstr "附加参数"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:328
msgid ""
"Force the use of the <code>--user</code> flag with <code>pip install</code>"
msgstr "在<code>pip install </code>中强制使用<code>--user</code> 参数"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:337
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:126
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:740
#: src/octoprint/templates/dialogs/files.jinja2:18
#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:57
#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:31
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:31
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:338
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:127
#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:32
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/octoprint/plugins/printer_safety_check/__init__.py:48
msgid "Printer Safety Warning"
msgstr "打印机安全警告"

#: src/octoprint/plugins/printer_safety_check/__init__.py:179
msgid ""
"Without this plugin OctoPrint will no longer be able to check if the printer"
" it is connected to has a known safety issue and inform you about that fact."
msgstr "如果没有此插件，OctoPrint将不再能够检查所连接的打印机是否存在已知的安全问题，并通知您该事实。"

#: src/octoprint/plugins/printer_safety_check/checks/firmware_unsafe.py:17
msgid ""
"Your printer's firmware is known to lack mandatory safety features (e.g. "
"thermal runaway protection). This is a fire risk."
msgstr "已知您的打印機固件缺少強制性安全功能(例如加熱失控保護)。具有火灾风险！"

#: src/octoprint/plugins/printer_safety_check/templates/printer_safety_check_sidebar.jinja2:1
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#: src/octoprint/plugins/printer_safety_check/templates/printer_safety_check_sidebar.jinja2:5
msgid "Learn more..."
msgstr "学习更多..."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:528
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:529
msgid "pip"
msgstr "pip"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:530
msgid "setuptools"
msgstr "设置工具"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:623
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_wizard.jinja2:1
msgid "Software Update"
msgstr "更新软件"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:1063
#: src/octoprint/server/views.py:600
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:99
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:104
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:106
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:111
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:113
#: src/octoprint/templates/dialogs/about/about.jinja2:1
msgid "OctoPrint"
msgstr "OctoPrint"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:1227
msgid ""
"Without this plugin OctoPrint will no longer be able to update itself or any"
" of your installed plugins which might put your system at risk."
msgstr "缺少此插件将导致无法更新OctoPrint及任何已安装的插件,可能导致系统风险."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:178
msgid "Release"
msgstr "发布版本"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:179
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:218
#, python-format
msgid "%(name)s: %(version)s"
msgstr "%(name)s: %(version)s"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:221
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:238
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:445
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:459
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:642
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:238
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:459
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:642
msgid "Updating, please wait."
msgstr "更新中,请等待."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:245
msgid "There are updates available for the following components:"
msgstr "有可用于以下组件的更新："

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:253
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:515
msgid "Release Notes"
msgstr "发布说明"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:260
msgid ""
"This version of the Python environment is not supported for direct updates."
msgstr "直接更新不支持此版本的python环境。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:262
msgid ""
"Those components marked with <i class=\"fa fa-check\"></i> can be updated "
"directly."
msgstr "标有<i class=\"fa fa-check\"></i>的组件可以直接更新."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:266
msgid ""
"To have updates applied, get in touch with an administrator of this "
"OctoPrint instance."
msgstr "要应用更新,请与此OctoPrint实例的管理员联系."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:272
msgid "Update Available"
msgstr "更新可用"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:288
msgid ""
"You can make this message display again via \"Settings\" > \"Software "
"Update\" > \"Check for update now\""
msgstr "您可以通过\"设置\" > \"软件更新\" > \"检查更新\"使信息重新显示"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:292
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:330
msgid "Everything is up-to-date"
msgstr "一切都是最新的"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:354
msgid "No internet connection"
msgstr "无网络连接"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:358
msgid "Update not possible"
msgstr "无法更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:369
msgid "Unknown update check, configuration ok?"
msgstr "未知更新检查,检查配置是否正确？"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:372
msgid "Cannot check for update, need online connection"
msgstr "无法检查更新,需要互联网连接"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:375
msgid "Network error while checking for update"
msgstr "检查更新时出现网络错误"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:378
msgid "Unknown error while checking for update, please check the logs"
msgstr "检查更新时出现未知错误,请检查日志"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:446
msgid "Now updating, please wait."
msgstr "正在更新,请等待."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:464
msgid "Update not started!"
msgstr "更新未启动！"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:465
msgid ""
"The update could not be started. Is it already active? Please consult "
"octoprint.log for details."
msgstr "无法启动更新。它已经被激活了吗？详情请参阅日志文件octoprint.log"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:491
msgid "Can't update while printing"
msgstr "不能在打印时更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:492
msgid ""
"A print job is currently in progress. Updating will be prevented until it is"
" done."
msgstr "打印作业正在进行中.更新将被阻止直到打印完成."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:501
msgid "Can't update while throttled"
msgstr "节流时无法更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:502
msgid ""
"Your system is currently throttled. OctoPrint refuses to run updates while "
"in this state due to possible stability issues."
msgstr "您的系统当前受到限制。 由于可能的稳定性问题，OctoPrint在这种状态下拒绝运行更新。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:509
msgid "This will update the following components and restart the server:"
msgstr "这将更新以下组件并重新启动服务器："

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:520
msgid ""
"Be sure to read through any linked release notes, especially those for "
"OctoPrint since they might contain important information you need to know "
"<strong>before</strong> upgrading."
msgstr "确保阅读任何链接的发行说明,特别是OctoPrint的发行说明,因为它们可能包含您需要在<strong>升级之前</strong> 需要知道的重要信息."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:521
msgid "This action may disrupt any ongoing print jobs."
msgstr "这一行动可能破坏任何正在进行的打印工作。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:522
msgid ""
"Depending on your printer's controller and general setup, restarting "
"OctoPrint may cause your printer to be reset."
msgstr "这取决于您的打印机的控制器和常规的设置，重启octoprint可能会导致您的打印机被重置。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:523
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:736
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "是否确定要继续？"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:525
msgid "Are you sure you want to update now?"
msgstr "你确定要现在更新吗？"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:527
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:741
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:659
#, python-format
msgid "Now updating %(name)s to %(version)s"
msgstr "现在更新 %(name)s 至 %(version)s"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:678
msgid "Update successful, restarting!"
msgstr "更新成功,正在重新启动！"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:679
msgid "The update finished successfully and the server will now be restarted."
msgstr "更新成功完成,服务器现在将重新启动."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:696
#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:745
msgid "Restart failed"
msgstr "重新启动失败"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:697
msgid ""
"The server apparently did not restart by itself, you'll have to do it "
"manually. Please consult octoprint.log on what went wrong."
msgstr "服务器显然没有自行重启，您必须手动完成。请参阅octoprint.log日志文件来查看哪里出了问题。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:719
msgid "The update finished successfully, please restart OctoPrint now."
msgstr "升级成功完成,请立即重新启动OctoPrint."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:721
msgid "The update finished successfully, please reboot the server now."
msgstr "更新成功完成后,请立即重新启动服务器."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:724
msgid "Update successful, restart required!"
msgstr "更新成功后,需要重新启动！"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:740
msgid ""
"Restarting OctoPrint failed, please restart it manually. You might also want"
" to consult octoprint.log on what went wrong here."
msgstr "重新启动OctoPrint失败,请手动重新启动. 您可能需要查看日志文件,了解这里出现了什么问题."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:742
msgid ""
"Rebooting the server failed, please reboot it manually. You might also want "
"to consult octoprint.log on what went wrong here."
msgstr "系统重启失败，请手动重启。你可能也会希望查阅日志：octoprint.log，了解哪里出现了问题"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:761
msgid "Update successful!"
msgstr "更新成功！"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:762
msgid "The update finished successfully."
msgstr "更新成功完成."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:777
msgid "Update failed!"
msgstr "更新失败！"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:778
msgid ""
"The update did not finish successfully. Please consult "
"<code>octoprint.log</code> and "
"<code>plugin_softwareupdate_console.log</code> for details."
msgstr "更新没有成功，请查阅日志<code>octoprint.log</code>以及<code>plugin_softwareupdate_console.log</code>获得详情。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"    Please configure the <strong>checkout folder</strong> of OctoPrint, otherwise\n"
"    this plugin won't be able to update it. Click on the <i class=\"fa fa-wrench\"></i> button\n"
"    to do this. Also refer to the <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">Documentation</a>.\n"
msgstr "\n    请配置OctoPrint的<strong>checkout文件夹</strong>,否则此插件将无法更新. 点击<i class=\"fa fa-wrench\"></i>按钮来配置. \n    另请参阅<a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">文档</a>.\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:6
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>You are running a non-release version of OctoPrint but are tracking OctoPrint\n"
"        releases.</strong>\n"
"    </p><p>\n"
"        You probably want OctoPrint to track the matching development version instead.\n"
"        If you have a local OctoPrint checkout folder switched to another branch,\n"
"        <strong>simply switching over to \"Commit\" tracking</strong> will already\n"
"        take care of that. Otherwise please take a look at the\n"
"        <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">Documentation</a>.\n"
"    </p>\n"
msgstr "\n    <p>\n        <strong>您正在运行OctoPrint的非发布版本,但正在追踪OctoPrint发布版本.</strong>\n    </p><p>\n        你可能想OctoPrint跟踪匹配开发的版本。\n        如果你有一个地方OctoPrint校验文件夹切换到另一个分支，\n        <strong>简单切换到“提交”跟踪</strong> 将已经\n       照顾好那个。否则请看一下 <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">文档</a>.\n    </p>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:18
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>This version of the Python environment is not supported for direct updates.</strong>\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"        To reduce the likelihood of running into update problems in outdated environments, the following minimal\n"
"        versions are required to use this updater to update OctoPrint or any installed plugins:\n"
"    </p>\n"
msgstr "\n<p> <strong>直接更新不支持此版本的Python環境。</strong> </p><p>為了降低在過時環境中遇到更新問題的可能性，使用此更新程序更新OctoPrint或任何已安裝的插件需要以下最低版本： </p>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:28
msgid "you have"
msgstr "具有"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:30
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        Please take a look at <a href=\"https://faq.octoprint.org/unsupported-python-environment\" target=\"_blank\">this FAQ entry on how to proceed</a>.\n"
"    </p>\n"
msgstr "\n<p>\n請查看<a href=\"https://faq.octoprint.org/unsupported-python-environment\" target=\"_blank\">此常見問題解答條目，了解如何繼續</a> 。\n </p>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:35
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>OctoPrint is running on a throttled system, updates are disabled.</strong>\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"        To reduce the likelihood of running into update problems on throttled and hence potentially unstable systems\n"
"        as seen in the past, OctoPrint doesn't support updating under such conditions. Please fix the current issue\n"
"        before trying to update. Take a look at the displayed warning in the navigation bar to learn about what is\n"
"        wrong and to get hints on how to solve the problem.\n"
"    </p>\n"
msgstr "\n<p>\n<strong>OctoPrint在受限制的系统上运行，更新被禁用。</strong>\n</p>    \n<p>    \n         为了减少在受限制的并因此可能不稳定的系统上遇到更新问题的可能性\n         如过去所见，OctoPrint在这种情况下不支持更新。 请解决当前问题\n         在尝试更新之前。 查看导航栏中显示的警告，以了解什么是\n         错误并获得有关如何解决问题的提示。\n</p>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:46
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>OctoPrint is currently printing, updates are disabled.</strong>\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"        Running updates is not supported while printing in order to not risk any kind of disruption to the print job.\n"
"        Please let the print finish before trying to update.\n"
"    </p>\n"
msgstr "\n          OctoPrint正在运行打印任务 更新已禁用\n\n\n          打印过程中不支持运行更新，以免对正在运行的任务造成意外中断\n          请在尝试更新前让打印作业完成\n\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:60
msgid "Current versions"
msgstr "当前版本"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:67
msgid "Update available"
msgstr "更新可用"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:70
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:73
msgid "Installed:"
msgstr "已安装:"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:74
msgid "Available:"
msgstr "可用:"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:75
msgid "Release Notes:"
msgstr "版本说明："

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:84
msgid "Update all"
msgstr "更新全部"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:85
msgid "Check for update now"
msgstr "现在检查更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:90
msgid "Last cache refresh:"
msgstr "上次缓存的更新:"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:91
msgid "Force check for update (overrides cache used for update checks)"
msgstr "强制更新检查(重写用于检查更新缓存)"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:92
msgid "Force update now (even if no new versions are available)"
msgstr "现在强制更新(即使没有新的版本可用)"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:107
msgid "Version cache TTL"
msgstr "版本缓存"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:118
msgid "Show update notifications to users"
msgstr "向用户显示更新通知"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:119
msgid ""
"If you uncheck this, only logged in admins will see update notifications. "
"Update notifications shown to users do not include the \"Update now\" "
"button."
msgstr "如果取消选中此项，则只有登录的管理员才能看到更新通知。向用户显示的更新通知不包括“立即更新”按钮。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:137
msgid "Update in progress, please wait."
msgstr "更新进行中，请稍等"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:138
msgid "Update done, please close this window."
msgstr "更新完成，请关闭此窗口"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_wizard.jinja2:3
msgid ""
"<p>\n"
"    By default, OctoPrint will update itself via <code>pip</code> to published releases. OctoPrint can\n"
"    also update itself via <code>git</code> to arbitrary development branches you need to check out manually.\n"
"    If you want to do that though it needs to know its checkout folder. You can configure that here.\n"
"</p>"
msgstr "<p>\n默认情况下，OctoPrint将通过<code>pip</code>发布版本更新本身。OctoPrint也可以同时更新本身通过<code>git</code>任意发展分支，你需要手动检查。\n如果你想这样做，虽然它需要知道它的签出文件夹。您可以配置在这里。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_wizard.jinja2:14
msgid ""
"<p>\n"
"    If you are running a release version of OctoPrint, leave at \"Release\" tracking. If you are running a different\n"
"    branch however, you should setup \"Commit\" tracking.\n"
"</p>"
msgstr "<P>\n     如果您正在运行OctoPrint的发行版,请在保留\"Release\"跟踪. 如果你运行不同的\n     分支,您应该设置\"Commit\"跟踪.\n</ p>"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/snippets/plugins/softwareupdate/checkoutFolder.jinja2:2
msgid "OctoPrint checkout folder"
msgstr "OctoPrint checkout 文件夹"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/snippets/plugins/softwareupdate/checkoutFolder.jinja2:5
msgid "This needs to be set if you select commit based version tracking."
msgstr "如果您选择基于提交的版本跟踪，则需要设置此跟踪。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/snippets/plugins/softwareupdate/releaseChannel.jinja2:2
msgid "OctoPrint Release Channel"
msgstr "OctoPrint Release Channel"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/snippets/plugins/softwareupdate/releaseChannel.jinja2:5
#, python-format
msgid ""
"Make sure you have read <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noreferrer noopener\">\"How to use the release channels to help test "
"release candidates\"</a> before switching to a release channel other than "
"\"Stable\""
msgstr "请在将发布渠道切换到除“稳定”之外之前确保你已经阅读了<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">“如何使用不同发布渠道来帮助测试候选更新版本”</a>。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/snippets/plugins/softwareupdate/versionTracking.jinja2:2
msgid "OctoPrint version tracking"
msgstr "OctoPrint 版本跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/__init__.py:151
#: src/octoprint/plugins/tracking/__init__.py:152
#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:1
msgid "Anonymous Usage Tracking"
msgstr "使用匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/static/js/usage.js:53
msgid "Please set up anonymous usage tracking"
msgstr "请设置匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/static/js/usage.js:54
msgid ""
"You haven't yet decided on whether to enable or disable anonymous usage "
"tracking. You need to either enable or disable it before continuing."
msgstr "您还没有决定是否启用匿名跟踪。在继续之前，您需要启用或禁用它。"

#: src/octoprint/plugins/tracking/static/js/usage.js:78
#, python-format
msgid ""
"Please open a <a href='%(bugreport)s' target='_blank' rel='noopener "
"noreferrer'>bug report</a> on this. Make sure to include all requested "
"information, including your <a href='%(jsconsole)s' target='_blank' "
"rel='noopener noreferrer'>JS console</a> and <code>octoprint.log</code>."
msgstr "請打開一個關於此<a href='%(bugreport)s' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>錯誤報告</a> 。確保包含所有請求的信息，包括<a href='%(jsconsole)s' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>JS控制台</a>和<code>octoprint.log</code> 日志。"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:9
msgid "Enable anonymous usage tracking"
msgstr "启用匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:20
msgid "Events to track. The ping is mandatory."
msgstr "需要跟踪的事件。ping是强制的。"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:20
msgid "Tracked events"
msgstr "跟踪事件"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:23
msgid "Regular ping every 15min (incl. uptime)"
msgstr "每15分钟定期ping（包括正常运行时间）"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:26
msgid "Regular pong every 24h (incl. plugin list)"
msgstr "每24小时定期进行Pong（包括插件列表）"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:29
msgid "Server startup & shutdown"
msgstr "启动和关闭服务器"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:32
msgid "Connected to printer"
msgstr "连接到打印机"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:35
msgid "Printer Safety Check warnings"
msgstr "打印机安全检查警告"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:38
msgid "Print started/cancelled/finished"
msgstr "打印 开始/取消/完成"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:41
msgid ""
"Errors in the communication with the printer and/or reported by the firmware"
msgstr "与打印机通信、固件报告错误"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:44
msgid "Plugin installed/uninstalled/enabled/disabled"
msgstr "插件安裝/卸載/启用/停用"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:47
msgid "OctoPrint or a plugin updated successfully or unsuccessfully"
msgstr "OctoPrint或插件已成功更新或未成功更新"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:50
msgid "System got throttled/unthrottled (currently only detected on RPis)"
msgstr "系統被限制/不受限制(目前僅在RPis上檢測到)"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_settings.jinja2:53
msgid "Onboard slicing actions"
msgstr "机载切片动作"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:1
msgid "Configure Anonymous Usage Tracking"
msgstr "配置匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:8
msgid ""
"<strong>Note:</strong> You can always change your decision and also access "
"more granular controls via Settings > Anonymous Usage Tracking."
msgstr "<strong>注意：<strong>您可以随时更改您的决定，也可以通过设置>匿名跟踪访问更多的粒度控制。"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:12
msgid "Disable Anonymous Usage Tracking"
msgstr "禁用匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:13
msgid "Enable Anonymous Usage Tracking"
msgstr "启用匿名跟踪"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:17
msgid ""
"\n"
"        Anonymous Usage Tracking is <strong class=\"text-success\">enabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n<strong class=\"text-success\">已启用</strong>匿名使用情況跟踪.\n  "

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/tracking_wizard.jinja2:20
msgid ""
"\n"
"        Anonymous Usage Tracking is <strong class=\"text-danger\">disabled</strong>.\n"
"    "
msgstr "\n      匿名使用情況跟踪已<strong class=\"text-danger\">禁用</strong>.\n   "

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/snippets/plugins/tracking/trackingDescription.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"    Anonymous usage tracking provides valuable insights into how many instances running what versions of OctoPrint are out there,\n"
"    whether they are successfully completing print jobs and various other metrics.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    By enabling it you help to identify problems with new releases and release candidates early on, and to better\n"
"    tailor OctoPrint's future development to actual use.\n"
"</p>\n"
msgstr "\n<p>匿名使用跟踪提供了有關運行哪些版本的OctoPrint的實例數量，是否成功完成打印作業和各種其他指標的寶貴見解。 </p><p>通過啟用它，您可以幫助識別新版本的問題並儘早發布候選版本，並更好地定制OctoPrint的未來發展到實際使用。 </p>\n"

#: src/octoprint/plugins/tracking/templates/snippets/plugins/tracking/trackingDetails.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"    For details on what gets tracked, please refer to <a href=\"https://tracking.octoprint.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">tracking.octoprint.org</a>\n"
"    and also the <a href=\"https://tracking.octoprint.org/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy at tracking.octoprint.org</a>.\n"
msgstr "\n有關跟踪內容的详情，請參閱<a href=\"https://tracking.octoprint.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">tracking.octoprint.org</a>以及<a href=\"https://tracking.octoprint.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">tracking.octoprint.org上</a>的<a href=\"https://tracking.octoprint.org/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隱私政策</a> 。\n"

#: src/octoprint/server/views.py:508
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/octoprint/server/views.py:567
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:12
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: src/octoprint/server/views.py:568
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:1
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/octoprint/server/views.py:569
msgid "Files"
msgstr "文件列表"

#: src/octoprint/server/views.py:575
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/octoprint/server/views.py:576
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: src/octoprint/server/views.py:577
msgid "GCode Viewer"
msgstr "GCode 浏览"

#: src/octoprint/server/views.py:578
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/octoprint/server/views.py:579
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:9
msgid "Timelapse"
msgstr "延时摄影"

#: src/octoprint/server/views.py:585
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: src/octoprint/server/views.py:587
msgid "Serial Connection"
msgstr "串口连接"

#: src/octoprint/server/views.py:588
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:1
msgid "Printer Profiles"
msgstr "打印机配置文件"

#: src/octoprint/server/views.py:589
msgid "Temperatures"
msgstr "温度"

#: src/octoprint/server/views.py:590
msgid "Terminal Filters"
msgstr "终端过滤器"

#: src/octoprint/server/views.py:591
msgid "GCODE Scripts"
msgstr "GCODE脚本"

#: src/octoprint/server/views.py:593 src/octoprint/server/views.py:595
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: src/octoprint/server/views.py:597
msgid "GCODE Visualizer"
msgstr "GCODE显示器"

#: src/octoprint/server/views.py:598
msgid "API"
msgstr "API"

#: src/octoprint/server/views.py:603
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:2
#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:12
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: src/octoprint/server/views.py:604
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/octoprint/server/views.py:605
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/octoprint/server/views.py:611
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: src/octoprint/server/views.py:612
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/octoprint/server/views.py:628
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/octoprint/server/views.py:629
#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:57
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: src/octoprint/server/api/system.py:185
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandSystemShutdown.jinja2:2
msgid "Shutdown system"
msgstr "关闭系统"

#: src/octoprint/server/api/system.py:186
msgid ""
"<strong>You are about to shutdown the system.</strong></p><p>This action may"
" disrupt any ongoing print jobs (depending on your printer's controller and "
"general setup that might also apply to prints run directly from your "
"printer's internal storage)."
msgstr "<strong>你就要关闭系统了。</strong></p><p>他的操作可能会破坏任何正在进行的打印作业（取决于打印机的控制器和一般设置，这可能也适用于直接从打印机的内部存储器中运行的打印）。"

#: src/octoprint/server/api/system.py:189
msgid "Reboot system"
msgstr "重启系统"

#: src/octoprint/server/api/system.py:190
msgid ""
"<strong>You are about to reboot the system.</strong></p><p>This action may "
"disrupt any ongoing print jobs (depending on your printer's controller and "
"general setup that might also apply to prints run directly from your "
"printer's internal storage)."
msgstr "<strong>您即将重新启动系统。</strong></p><p>操作可能破坏正在进行的打印作业（取决于打印机的控制器和一般设置，这可能也适用于直接从打印机的内部存储器中运行的打印）。"

#: src/octoprint/server/api/system.py:193
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandServerRestart.jinja2:2
msgid "Restart OctoPrint"
msgstr "重启 OctoPrint"

#: src/octoprint/server/api/system.py:194
msgid ""
"<strong>You are about to restart the OctoPrint server.</strong></p><p>This "
"action may disrupt any ongoing print jobs (depending on your printer's "
"controller and general setup that might also apply to prints run directly "
"from your printer's internal storage)."
msgstr "<strong> 你即将重启OctoPrint服务器。</strong></p><p>此操作可能破坏正在进行的打印作业（取决于打印机的控制器和一般设置，这可能也适用于直接从打印机的内部存储器中运行的打印）。"

#: src/octoprint/server/api/system.py:197
msgid "Restart OctoPrint in safe mode"
msgstr "重启OctoPrint到安全模式下"

#: src/octoprint/server/api/system.py:198
msgid ""
"<strong>You are about to restart the OctoPrint server in safe "
"mode.</strong></p><p>This action may disrupt any ongoing print jobs "
"(depending on your printer's controller and general setup that might also "
"apply to prints run directly from your printer's internal storage)."
msgstr "<strong> 你将要重新启动OctoPrint服务器到安全模式。</strong></p><p>此操作可能破坏正在进行的打印作业（取决于打印机的控制器和一般设置，这可能也适用于直接从打印机的内部存储器中运行的打印）。"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:90
#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:109
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:656
#: src/octoprint/templates/overlays/offline.jinja2:6
msgid "Server is offline"
msgstr "服务器离线"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:91
msgid ""
"The server appears to be offline, at least I'm not getting any response from"
" it. I'll try to reconnect automatically <strong>over the next couple of "
"minutes</strong>, however you are welcome to try a manual reconnect anytime "
"using the button below."
msgstr "服务器似乎离线,至少我没有得到任何回应. 我会尝试在 <strong>接下来的几分钟内自动重新连接</strong>,但是您可以使用下面的按钮尝试手动重新连接."

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:110
msgid ""
"The server appears to be offline, at least I'm not getting any response from"
" it. I <strong>could not reconnect automatically</strong>, but you may try a"
" manual reconnect using the button below."
msgstr "服务器似乎离线,至少我没有得到任何回应. 我<strong>无法自动重新连接</strong>,但您可以使用下面的按钮尝试手动重新连接."

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:159
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:162
msgid "Command line flag"
msgstr "命令行标志"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:166
msgid "Setting in config.yaml"
msgstr "在config.yaml中设置"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:170
msgid "Problem during last startup"
msgstr "上次启动时出现问题"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:176
msgid "Safe mode is active"
msgstr "安全模式已激活"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:177
#, python-format
msgid ""
"<p>The server is currently running in safe mode. Third party plugins and "
"language packs are disabled and cannot be enabled.</p><p>Reason: "
"%(reason)s</p>"
msgstr "<p>服务器当前正在安全模式下运行。第三方插件已禁用，无法启用。</p><p>原因：%(reason)s</p>已启用"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:226
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:931
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:938
#, python-format
msgid "Slicing ... (%(percentage)d%%)"
msgstr "正在切片 ...(%(percentage)d%%)"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:253
#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:264
msgid "Error reported by printer"
msgstr "打印机报告错误"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:254
#, python-format
msgid ""
"Your printer's firmware reported an error. Due to that the ongoing print job"
" will be cancelled. Reported error: %(firmwareError)s"
msgstr "你的打印机固件返回了一个错误。由于此错误，打印任务将被取消。错误详情：%(firmwareError)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:265
#, python-format
msgid ""
"Your printer's firmware reported an error. Due to that OctoPrint will "
"disconnect. Reported error: %(error)s"
msgstr "你的打印机固件返回了一个错误，由于此错误，Octoprint将断开连接。错误详情：%(error)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:271
msgid "Communication error"
msgstr "通信错误"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:272
#, python-format
msgid ""
"There was a communication error while talking to your printer. Please "
"consult the terminal output and octoprint.log for details. Error: %(error)s"
msgstr "与打印机的通讯过程中出现错误。请查阅终端输出以及“octoprint.log”日志以了解详情。错误：%(error)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:276
msgid "Error connecting to printer"
msgstr "连接打印机时出错"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:277
#, python-format
msgid ""
"There was an error while trying to connect to your printer. Error: %(error)s"
msgstr "尝试连接打印机时发生错误。错误详情：%(error)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:281
msgid "Error starting a print"
msgstr "启动打印时出错"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:282
#, python-format
msgid "There was an error while trying to start a print job. Error: %(error)s"
msgstr "尝试开始打印工作时出错。错误信息：%(error)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:291
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:292
#, python-format
msgid ""
"There was an unknown error while talking to your printer. Please consult the"
" terminal output and octoprint.log for details. Error: %(error)s"
msgstr "与打印机通讯过程中出现未知错误。请查阅终端输出以及“octoprint.log”日志以了解详情。错误：%(error)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:312
msgid ""
"It looks like your printer reset while a connection was active. If this was "
"intentional you may safely ignore this message. Otherwise you should "
"investigate why your printer reset itself, since this will interrupt prints "
"and also file transfers to your printer's SD."
msgstr "似乎打印机在连接依然活动时被重置了。如果这是人为操作，你可以安全的忽视本条消息。否自你应该找到打印机自行重置的原因，因为这将导致打印中断，以及影响将文件传送至SD卡的过程。"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:315
msgid ""
"It looks like your printer reset while a connection was active. Due to this "
"the ongoing job was aborted. If this was intentional you may safely ignore "
"this message. Otherwise you should investigate why your printer reset "
"itself, since this will interrupt prints and also file transfers to your "
"printer's SD."
msgstr "似乎打印机在连接活动时被重置了，因此当前正在进行的任务被迫中止。如果这是人为操作，你可以安全的忽视本条消息。否则你应该找到打印机自行重置的原因，因为这将导致打印中断，以及影响将文件传送至SD卡的过程。"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:323
msgid "Printer reset detected"
msgstr "检测到打印机被重置了"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:440
#, python-format
msgid "%(hour)02d:%(minute)02d:%(second)02d"
msgstr "%(hour)02d:%(minute)02d:%(second)02d"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:499
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:507
#, python-format
msgid "%(days)d day"
msgstr "%(days)d 天"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:501
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:509
#, python-format
msgid "%(days)d days"
msgstr "%(days)d 天"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:504
#, python-format
msgid "%(days)d.5 days"
msgstr "%(days)d.5 天"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:518
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:530
#, python-format
msgid "%(hours)d hour"
msgstr "%(hours)d 小时"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:520
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:532
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:544
#, python-format
msgid "%(hours)d hours"
msgstr "%(hours)d 小时"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:524
#, python-format
msgid "%(hours)d.5 hours"
msgstr "%(hours)d 5 小时"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:538
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:551
msgid "a minute"
msgstr "1分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:553
msgid "2 minutes"
msgstr "2分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:559
#, python-format
msgid "%(minutes)d minutes"
msgstr "%(minutes)d 分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:561
msgid "40 minutes"
msgstr "40分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:563
msgid "50 minutes"
msgstr "50分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:565
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:570
msgid "a few seconds"
msgstr "几秒钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:572
msgid "less than a minute"
msgstr "不到一分钟"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:586
msgid "YYYY-MM-DD HH:mm"
msgstr "YYYY-MM-DD HH:mm"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:588
msgid "YYYY-MM-DD HH:mm:ss"
msgstr "年-月-日 时:分:秒"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:610
#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:616
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:733
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:153
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:955
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:202
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:203
msgid "Opening serial port"
msgstr "正在打开串口"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:204
msgid "Detecting serial port"
msgstr "正在检测串口"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:205
msgid "Detecting baudrate"
msgstr "正在检测波特率"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:206
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:207
msgid "Operational"
msgstr "正在运行"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:208
msgid "Starting"
msgstr "启动"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:209
msgid "Starting print from SD"
msgstr "从SD卡中打印"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:210
msgid "Printing from SD"
msgstr "从SD卡打印"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:211
msgid "Sending file to SD"
msgstr "发送文件到SD卡"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:212
msgid "Printing"
msgstr "打印中"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:213
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:214
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:215
msgid "Transferring file to SD"
msgstr "传送文件到SD卡"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:216
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:432
msgid "Pausing"
msgstr "暂停"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:217
msgid "Resuming"
msgstr "恢复"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:218
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:441
msgid "Cancelling"
msgstr "取消"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:219
msgid "Finishing"
msgstr "结束"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:42
#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:13
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:44
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:162
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:154
msgid ""
"<p><strong>You are about to disconnect from the printer while a print is in "
"progress.</strong></p><p>Disconnecting while a print is in progress will "
"prevent OctoPrint from completing the print. If you're printing from an SD "
"card attached directly to the printer, any attempt to restart OctoPrint or "
"reconnect to the printer could interrupt the print.<p>"
msgstr "<p><strong>你将会在一个打印进程正在进行的时候断开与打印机的连接。</strong></p><p>这将会导致打印无法完成。请注意如果你正在从SD卡进行脱机打印，试图重启OctoPrint或者重新连接打印机也有可能中断打印。<p>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:160
msgid "Are you sure you want to disconnect from the printer?"
msgstr "你确定想断开与打印机的连接吗？"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:161
msgid "Stay Connected"
msgstr "保持连接"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/control.js:72
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:660
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:569
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:284
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:126
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:137
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/control.js:78
msgid "Hotend"
msgstr "喷头"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:49
msgid "Your available free disk space is critically low."
msgstr "可用磁盘空间极低."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:51
msgid "Your available free disk space is starting to run low."
msgstr "可用磁盘空间已开始降低."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:53
msgid "Your current disk usage."
msgstr "当前磁盘使用情况."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:144
msgid "Only show model files"
msgstr "仅显示模型文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:145
msgid "Only show machine code files"
msgstr "仅显示gcode文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:153
#, python-format
msgid "Only show %(type)s files"
msgstr "只显示%(type)s文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:439
#, python-format
msgid ""
"You are about to delete the folder \"%(folder)s\" which still contains files"
" and/or sub folders."
msgstr "您要删除此包含文件和或子文件夹的文件夹 \"%(folder)s\"."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:465
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:333
msgid ""
"This will start a new print job. Please check that the print bed is clear."
msgstr "这将开始新的打印作业。 请检查打印台是否干净。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:466
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:334
msgid "Do you want to start the print job now?"
msgstr "您要立即开始打印作业吗？"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:467
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:335
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:365
msgid "No"
msgstr "不"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:468
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:336
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:366
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:650
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:527
msgid "Model size"
msgstr "模型尺寸"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:656
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:660
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:565
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:569
msgid "Filament"
msgstr "耗材"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:665
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:574
msgid "Estimated print time"
msgstr "估计打印时间"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:668
msgid "Last printed"
msgstr "上次打印的"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:670
msgid "Last print time"
msgstr "上次打印时间"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:730
#, python-format
msgid ""
"Object in %(name)s exceeds the print volume of the currently selected "
"printer profile, be careful when printing this."
msgstr "物体%(name)s超过了当前选择的打印机配置文件的打印体积,打印时请小心."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:740
msgid "Object exceeds print volume in width.<br>"
msgstr "对象超出打印限宽.<br>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:743
msgid "Object exceeds print volume in depth.<br>"
msgstr "对象超出打印限深.<br>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:746
msgid "Object exceeds print volume in height.<br>"
msgstr "对象超过打印限高.<br>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:752
msgid ""
"Object's bounding box: (%(object.minX).2f, %(object.minY).2f, "
"%(object.minZ).2f) &times; (%(object.maxX).2f, %(object.maxY).2f, "
"%(object.maxZ).2f)"
msgstr "对象的边框: (%(object.minX).2f, %(object.minY).2f, %(object.minZ).2f) &times; (%(object.maxX).2f, %(object.maxY).2f, %(object.maxZ).2f)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:754
msgid ""
"Print volume: (%(profile.minX).2f, %(profile.minY).2f, %(profile.minZ).2f) "
"&times; (%(profile.maxX).2f, %(profile.maxY).2f, %(profile.maxZ).2f)"
msgstr "打印体积: (%(profile.minX).2f, %(profile.minY).2f, %(profile.minZ).2f) &times; (%(profile.maxX).2f, %(profile.maxY).2f, %(profile.maxZ).2f)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:761
msgid "Object doesn't fit print volume"
msgstr "对象不适合打印体积"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:933
msgid "Slicing ..."
msgstr "切片中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:959
msgid "Slicing done"
msgstr "切片完成"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:960
#, python-format
msgid "Sliced %(stl)s to %(gcode)s, took %(time).2f seconds"
msgstr "成功从 %(stl)s 切片成 %(gcode)s ，耗时 %(time).2f 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:975
#, python-format
msgid "Could not slice %(stl)s to %(gcode)s: %(reason)s"
msgstr "无法从 %(stl)s 切片成 %(gcode)s : %(reason)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:976
msgid "Slicing failed"
msgstr "切片失败"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:993
msgid "Streaming ..."
msgstr "影像串流中 ..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1005
msgid "Streaming done"
msgstr "影像串流完成"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1006
#, python-format
msgid "Streamed %(local)s to %(remote)s on SD, took %(time).2f seconds"
msgstr "传送 %(local)s 至 SD卡上的 %(remote)s, 耗时 %(time).2f 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1022
msgid "Streaming failed"
msgstr "串流失败"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1023
#, python-format
msgid "Did not finish streaming %(local)s to %(remote)s on SD"
msgstr "没有完成流%(local)s到%(remote)sSD卡"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1123
#, python-format
msgid ""
"Could not upload the file. Make sure that it is a readable, valid file with "
"one of these extensions: %(extensions)s"
msgstr "无法上传该文件. 请确认文件是有以下扩展名的有效文件: %(extensions)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1146
msgid "Saving ..."
msgstr "保存中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:1146
msgid "Uploading ..."
msgstr "上传中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:14
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:18
msgid "Analyzing..."
msgstr "分析中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:22
msgid "Analyzed"
msgstr "分析完毕"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:528
msgid "Estimated layer height"
msgstr "估计层高度"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:528
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:69
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:529
msgid "Estimated total print time"
msgstr "估计打印总时间"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:530
msgid "Layers with extrusion"
msgstr "挤压层"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:560
msgid "Layer number"
msgstr "层数"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:561
msgid "Layer height"
msgstr "层高"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:562
msgid "GCODE commands"
msgstr "GCODE 命令"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:29
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:37
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:2
#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:15
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:35
#, python-format
msgid "Logged in as %(name)s"
msgstr "以%(name)s身份登录"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:79
#, python-format
msgid ""
"<p>It seems that you are connecting to OctoPrint over the public "
"internet.</p><p>This is strongly discouraged unless you have taken proper "
"network security precautions. Your printer is an appliance you really should"
" not be giving access to everyone with an internet "
"connection.</p><p><strong>Please see <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noreferrer noopener\">this blog post</a> for ways to safely access "
"your OctoPrint instance from remote.</strong></p><p><small>If you know what "
"you are doing or you are sure this message is mistaken since you are in an "
"isolated LAN, feel free to ignore it.</small></p>"
msgstr "<p>您似乎通過互聯網連接到OctoPrint。</p> <p>除非您採取了適當的網絡安全預防措施，否則強烈建議不要這樣做。 您的打印机是一台設備，您實際上不應該給位何人仕通過互聯網來連接。</p><p> <strong>請參閱<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">此博客文章</a>了解如何從遠程安全訪問您的OctoPrint實例。</strong></p><p><small>如果您知道自己在做什麼，或者您確定此消息是錯誤或你在一個單獨的局域網中，可以隨意忽略它。</small></p>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:94
msgid "Possible external access detected"
msgstr "检测到可能的外部访问"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:163
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:163
#, python-format
msgid "You are now logged in as \"%(username)s\""
msgstr "您现在以 \"%(username)s\"的身份登录"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:178
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:186
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:179
msgid "User unknown or wrong password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:187
msgid "Your account is deactivated"
msgstr "你的账号已经被停用"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:199
msgid "Logout successful"
msgstr "注销成功"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:199
msgid "You are now logged out"
msgstr "您现在已经注销"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:140
msgid "Identifier must be set"
msgstr "标识符必须设置"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:142
msgid "Invalid characters, only a-z, A-Z, 0-9, -, ., _, ( and ) are allowed"
msgstr "无效的字符,仅a-z, A-Z, 0-9, -, ., _, ( and ) 可用"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:144
msgid "A profile with such an identifier already exists"
msgstr "有此标识符的配置文件已存在"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:157
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:63
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:93
msgid "default"
msgstr "默认"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:158
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:64
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:77
msgid "red"
msgstr "红"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:159
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:65
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:79
msgid "orange"
msgstr "橙"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:160
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:66
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:81
msgid "yellow"
msgstr "黄"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:161
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:67
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:83
msgid "green"
msgstr "绿"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:162
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:68
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:85
msgid "blue"
msgstr "蓝"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:163
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:70
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:89
msgid "black"
msgstr "黑"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:170
msgid "Lower Left"
msgstr "左下"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:171
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:506
msgid ""
"There was unexpected error while saving the printer profile, please consult "
"the logs."
msgstr "保存打印机配置文件时出现意外错误,请查阅日志."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:507
msgid "Could not add profile"
msgstr "无法新增配置文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:527
msgid "Cannot delete the default profile or the currently active profile."
msgstr "无法删除默认配置文件或当前活动的配置文件."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:529
msgid ""
"There was unexpected error while removing the printer profile, please "
"consult the logs."
msgstr "删除打印机配置文件时出现意外错误,请查阅日志."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:531
msgid "Could not delete profile"
msgstr "无法删除配置文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:536
#, python-format
msgid "You are about to delete the printer profile \"%(name)s\"."
msgstr "您将删除打印机配置文件 \"%(name)s\"."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:557
msgid ""
"There was unexpected error while updating the printer profile, please "
"consult the logs."
msgstr "更新打印机配置文件时出现意外错误,请查阅日志."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:558
msgid "Could not update profile"
msgstr "无法更新配置文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:571
msgid "Add Printer Profile"
msgstr "新增打印机配置文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:571
#, python-format
msgid "Edit Printer Profile \"%(name)s\""
msgstr "编辑打印机设置 \"%(name)s\""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:56
msgid "Restarts the print job from the beginning"
msgstr "重新开始打印作业"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:57
msgid "Starts the print job"
msgstr "开始打印作业"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:58
msgid "Resumes the print job"
msgstr "继续开始打印作业"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:59
msgid "Pauses the print job"
msgstr "暂停打印作业"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:98
msgid "Still stabilizing..."
msgstr "仍在稳定中……"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:114
msgid ""
"Based on a linear approximation (very low accuracy, especially at the "
"beginning of the print)"
msgstr "基于线性近似(非常低的精度,特别是在打印开始时)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:117
msgid "Based on the estimate from analysis of file (medium accuracy)"
msgstr "基于文件分析的估计(中等精度)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:120
msgid ""
"Based on a mix of estimate from analysis and calculation (medium accuracy)"
msgstr "基于分析和计算估算(中等精度)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:123
msgid ""
"Based on the average total of past prints of this model with the same "
"printer profile (usually good accuracy)"
msgstr "根据具有相同打印机配置文件型号的以往打印件的平均总数(通常精度很好)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:126
msgid ""
"Based on a mix of average total from past prints and calculation (usually "
"good accuracy)"
msgstr "基于以往打印和计算的平均总和(通常精度很好)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:129
msgid "Based on the calculated estimate (best accuracy)"
msgstr "基于计算的估计(最佳精度)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:167
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:169
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:30
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:180
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:16
msgid "On Z Change"
msgstr "当Z变更"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:182
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:15
msgid "Timed"
msgstr "定时"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:182
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:27
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:38
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:58
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:323
msgid "This will restart the print job from the beginning."
msgstr "这将从头开始重新启动打印作业."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:364
msgid "This will cancel your print."
msgstr "这将取消您的打印."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:69
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:87
msgid "violet"
msgstr "紫"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:71
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:91
msgid "white"
msgstr "白色"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:101
msgid "Autodetect from browser"
msgstr "从浏览器自动检测"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:332
msgid "If you see your webcam stream below, the entered stream URL is ok."
msgstr "如果您看到下面的网络摄像头流,输入的流网址就可以了."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:340
msgid "Stream test"
msgstr "视频流测试"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:358
msgid "Could not retrieve snapshot URL, please double check the URL"
msgstr "无法检索快照URL,请仔细检查URL"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:359
msgid "Snapshot test failed"
msgstr "快照测试失败"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:374
#, python-format
msgid ""
"Could retrieve the snapshot URL, but it didn't look like an image. Got this "
"as a content type header: <code>%(content_type)s</code>. Please double check"
" that the URL is returning static images, not multipart data or videos."
msgstr "从快照URL取回的似乎不是图片。得到的内容类型报头为<code>%(content_type)s</code>。请检查URL返回的是静态图片，而不是分段数据或视频。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:399
msgid ""
"If you see your webcam snapshot picture below, the entered snapshot URL is "
"ok."
msgstr "如果您看到下面的网络摄像机快照图片,输入的快照URL就可以了."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:401
msgid "Snapshot test"
msgstr "快照测试"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:434
msgid "The path doesn't exist"
msgstr "路径不存在"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:436
msgid "The path is not a file"
msgstr "路径不是文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:438
msgid "The path is not an executable"
msgstr "路径不是可执行文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:441
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:501
msgid "The path is valid"
msgstr "路径有效"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:461
msgid "The server is not reachable"
msgstr "服务器不可用"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:463
msgid "The server is reachable"
msgstr "服务器可用"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:492
msgid "The path is a broken symlink."
msgstr "此路径是一个断开的链接。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:494
msgid "The path does not exist and cannot be created."
msgstr "此路径不存在，也不能被创建。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:496
msgid "The path is not a folder."
msgstr "此路径不是一个文件夹"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:498
msgid "The path is not writable."
msgstr "此路径不能被写入。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:622
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/usersettings.js:99
msgid ""
"This will generate a new API Key. The old API Key will cease to function "
"immediately."
msgstr "这将生成一个新的API Key. 旧的API Key将立即停止运行."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:123
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:124
msgid "Select for printing"
msgstr "选择以打印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:125
msgid "Start printing"
msgstr "开始打印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:149
#, python-format
msgid "Slicing %(filename)s"
msgstr "正在切片 %(filename)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:186
msgid "Cannot slice on the same device while printing"
msgstr "打印时不能在同一台设备上切片"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:188
msgid "Cannot slice, not all parameters specified"
msgstr "不能切片,不是所有参数都已指定"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:191
msgid "Start the slicing process"
msgstr "开始切片进程"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/system.js:52
#, python-format
msgid "The command \"%(command)s\" was triggered asynchronously"
msgstr "命令“%(command)s”是触发异步"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/system.js:54
#, python-format
msgid "The command \"%(command)s\" executed successfully"
msgstr "命令 \"%(command)s\"成功执行"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/system.js:66
#, python-format
msgid "The command \"%(command)s\" could not be executed."
msgstr "命令 \"%(command)s\"不能被执行."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/system.js:68
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:61
#, python-format
msgid "Changing Offset of %(name)s"
msgstr "更改%(name)s的偏移量"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:64
#, python-format
msgid ""
"Use the form below to specify a new offset to apply to all temperature "
"commands sent from printed files for \"%(name)s\""
msgstr "使用下面的表格指定一个新的偏移量,以应用于从 \"%(name)s\"的打印文件发送的所有温度命令"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:82
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:144
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:35
msgid "Bed"
msgstr "热床"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:86
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:152
msgid "Chamber"
msgstr "腔体"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:334
#, python-format
msgid "Set %(name)s (%(value)s)"
msgstr "设置%(name)s（%(value)s）"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:346
#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:40
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:14
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:417
msgid "min"
msgstr "分"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:463
#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:11
msgid "Actual"
msgstr "当前"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:468
#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:12
msgid "Target"
msgstr "目标温度"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:104
#, python-format
msgid ""
"showing %(displayed)d lines (%(filtered)d of %(total)d total lines filtered,"
" buffer full)"
msgstr "显示 %(displayed)d 行  ( 共 %(total)d 行的 %(filtered)d , 缓冲区已满)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:106
#, python-format
msgid ""
"showing %(displayed)d lines (%(filtered)d of %(total)d total lines filtered)"
msgstr "显示%(displayed)d 行 (%(filtered)d of %(total)d 行被过滤)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:110
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines (buffer full)"
msgstr "显示 %(displayed)d 行 (缓冲区满)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:112
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines"
msgstr "显示 %(displayed)d 行"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:241
#, python-format
msgid ""
"Failed to remove timelapse %(name)s.</p><p>Please consult octoprint.log for "
"details.</p>"
msgstr "无法删除延时摄影 %(name)s.</ p> <p>有关详细信息,请参阅octoprint.log</ p>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:244
msgid "Could not remove timelapse"
msgstr "无法删除延时摄影"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:252
#, python-format
msgid "You are about to delete timelapse file \"%(name)s\"."
msgstr "即将删除延时摄影文件\"%(name)s\"."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:264
#, python-format
msgid "You are about to delete %(count)d timelapse files."
msgstr "即将删除%(count)d个延时摄影文件."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:289
#, python-format
msgid "You are about to delete unrendered timelapse \"%(name)s\"."
msgstr "即将删除未渲染的延时摄影%(name)s."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:301
#, python-format
msgid "You are about to delete %(count)d unrendered timelapses."
msgstr "即将删除%(count)d个未渲染的延时摄影."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:309
msgid "Deleting timelapse files"
msgstr "正在删除延时摄影文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:310
#, python-format
msgid "Deleting %(count)d timelapse files..."
msgstr "正在删除%(count)d个延时摄影文件..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:323
msgid "Deleting unrendered timelapses"
msgstr "正在删除未渲染的延时摄影"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:324
#, python-format
msgid "Deleting %(count)d unrendered timelapses..."
msgstr "正在删除%(count)d个未渲染的延时摄影..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:418
msgid "Capturing timelapse postroll"
msgstr "捕获延时摄影post roll"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:422
msgid "Now capturing timelapse post roll, this will take only a moment..."
msgstr "现在捕获延时摄影post roll,这只需要一点时间..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:429
#, python-format
msgid "%(minutes)d min"
msgstr "%(minutes)d 分"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:430
#, python-format
msgid ""
"Now capturing timelapse post roll, this will take approximately %(duration)s"
" (so until %(time)s)..."
msgstr "现在捕获timelapse post roll,这将需要大约%(duration)s(所以直到 until %(time)s)..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:432
#, python-format
msgid "%(seconds)d sec"
msgstr "%(seconds)d 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:433
#, python-format
msgid ""
"Now capturing timelapse post roll, this will take approximately "
"%(duration)s..."
msgstr "现在捕获延时摄影 post roll,这将需要大约%(duration)s..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:463
msgid ""
"Failed repeatedly to capture timelapse frame from webcam - is the snapshot "
"URL configured correctly and the camera on?"
msgstr "从网络摄像头捕获延时摄影帧重复失败 - Snapshot URL已正确配置并启动相机？"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:466
msgid "Could not capture snapshots"
msgstr "不能捕获快照"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:475
msgid "Rendering timelapse"
msgstr "正在渲染延时摄影"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:476
#, python-format
msgid ""
"Now rendering timelapse %(movie_prefix)s. Due to performance reasons it is "
"not recommended to start a print job while a movie is still rendering."
msgstr "正在渲染延时摄影%(movie_prefix)s. 由于性能原因当仍有视频在渲染时不推荐开始打印任务."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:485
msgid "Cannot render timelapse"
msgstr "无法渲染延时摄影"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:486
#, python-format
msgid ""
"Rendering of timelapse %(movie_prefix)s is not possible since no frames were"
" captured. Is the snapshot URL configured correctly?"
msgstr "无法渲染延时摄影%(movie_prefix)s,因为没有抓取到帧. Snapshot URL配置是否正确？"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:488
#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:492
msgid "Rendering timelapse failed"
msgstr "渲染延时摄影失败"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:489
#, python-format
msgid ""
"Rendering of timelapse %(movie_prefix)s failed with return code "
"%(returncode)s"
msgstr "渲染延时摄影%(movie_prefix)s失败,返回码为%(returncode)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:493
#, python-format
msgid ""
"Rendering of timelapse %(movie_prefix)s failed due to an unknown error, "
"please consult the log file"
msgstr "由于未知错误,延时摄影%(movie_prefix)s的渲染失败,请查阅日志文件"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:506
msgid "Timelapse ready"
msgstr "延时摄影已准备"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:507
#, python-format
msgid "New timelapse %(movie_prefix)s is done rendering."
msgstr "新的延时摄影%(movie_prefix)s完成渲染."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/users.js:220
msgid "Not possible"
msgstr "不可行"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/users.js:221
msgid "You may not delete your own account."
msgstr "您不能删除自己的帐户."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/usersettings.js:10
msgid "Site default"
msgstr "网站默认"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/usersettings.js:110
msgid ""
"This will delete the API Key. It will cease to to function immediately."
msgstr "这将删除API Key..它将立即停止运作."

#: src/octoprint/templates/dialogs/files.jinja2:4
msgid "Create Folder"
msgstr "创建文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/files.jinja2:7
msgid "Please specify the name of the folder to create."
msgstr "请指定要创建的文件夹的名称."

#: src/octoprint/templates/dialogs/files.jinja2:10
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: src/octoprint/templates/dialogs/files.jinja2:19
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:8
msgid ""
"Slicing is currently disabled since no slicer has been configured yet. "
"Please configure a slicer under \"Settings\"."
msgstr "切片目前已被禁用,因为尚未配置切片器. 请在\"设置\"下配置切片器."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:11
msgid ""
"Please configure which slicer and which slicing profile to use and name the "
"GCode file to slice to below, or click \"Cancel\" if you do not wish to "
"slice the file now."
msgstr "请选择一个切片器和切片配置文件并在下方命名输出的gcode文件,如果不想立即切片，请按\"取消\""

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:14
msgid "Slicer"
msgstr "切片器"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:16
msgid "Select a slicer..."
msgstr "选择一个切片器..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:20
msgid "Runs locally"
msgstr "本地运行"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:23
msgid ""
"For performance reasons locally run slicers are disabled while printing"
msgstr "由于性能原因,本地运行的切片机在打印时被禁用"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:27
msgid "Slicing Profile"
msgstr "切片配置文件"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:29
msgid "Select a slicing profile..."
msgstr "选择一个切片配置文件..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:33
#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:5
msgid "Printer Profile"
msgstr "打印机配置文件"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:35
msgid "Select a printer profile..."
msgstr "选择打印机配置文件..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:39
msgid "Output Filename"
msgstr "输出文件名"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:48
msgid "After slicing..."
msgstr "切片后 ..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:58
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:40
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:10
msgid "Current Offset"
msgstr "当前偏移量"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:16
msgid "New Offset"
msgstr "新偏移量"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:19
msgid "-1"
msgstr "-1"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:22
msgid "+1"
msgstr "+1"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:24
#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:58
msgid "Delete Offset"
msgstr "删除偏移"

#: src/octoprint/templates/dialogs/temperature.jinja2:25
msgid ""
"Hint: Hitting <kbd>Enter</kbd> in the input field will also submit the form"
msgstr "提示：在输入栏中输入<kbd>输nter</kbd>也会提交表单"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:3
msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:41
msgid ""
"\n"
"                                            <strong>Mandatory Step!</strong> You need to fill this out now.\n"
"                                        "
msgstr "\n<strong>强制步骤！</strong>此项必填\n                      "

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:56
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:60
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard.jinja2:63
msgid ""
"Unless otherwise noted, you may just skip any wizard page by clicking "
"\"Next\" or \"Finish\"."
msgstr "除非另有说明,否则您可以通过单击\"下一步\"或\"完成\"来跳过任何向导页面."

#: src/octoprint/templates/dialogs/about/about.jinja2:3
msgid "The snappy web interface for your 3D printer"
msgstr "3D打印机的网页界面"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:5
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:66
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:95
msgid "Active"
msgstr "生效"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:6
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:73
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:102
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用户"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:33
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:40
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:57
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:128
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:14
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:80
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:109
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:152
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:37
msgid "Abort"
msgstr "取消"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:81
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:110
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:153
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditor.jinja2:38
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:88
#, python-format
msgid "Edit user \"%(user)s\""
msgstr "编辑用户 \"%(user)s\""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:117
#, python-format
msgid "Change password for user \"%(user)s\""
msgstr "更改用户 \"%(user)s\"的密码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:122
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:8
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:137
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:24
msgid "Current API Key"
msgstr "当前  API Key"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:140
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:13
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:27
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:5
#, python-format
msgid "Allow <a href=\"%(url)s\">Cross Origin Resource Sharing (CORS)</a>"
msgstr "允许<a href=\"%(url)s\">跨域资源共享 (CORS)</a>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:5
msgid "Needs restart"
msgstr "需要重启"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:17
msgid ""
"Please note that changes to the API key are applied immediately, without "
"having to \"Save\" first."
msgstr "请注意,API Key的更改将立即应用,而不必先保存."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:21
#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:36
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:2
msgid ""
"Name of this OctoPrint instance, will be shown in the navigation bar and "
"broadcast on the network"
msgstr "此OctoPrint实例的名称将显示在导航栏中,并在网络上广播"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:3
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:8
msgid ""
"Personalize the color of the navigation bar - maybe to match your printer?"
msgstr "个性化导航栏的颜色 -也许可以搭配您的打印机？"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:9
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:15
msgid "For acrylic printers ;)"
msgstr "用于亚克力打印机 ;)"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:18
msgid "Transparent color"
msgstr "透明颜色"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:22
msgid "Also personalize the icon of the browser tab"
msgstr "同时个性化浏览器选项卡的图标"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:25
msgid "Colorize favicon (in supported browsers)"
msgstr "为网站图标着色（在支持的浏览器中）"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:30
msgid "Language Packs"
msgstr "语言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:32
msgid "Manage..."
msgstr "管理..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:36
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:43
msgid ""
"Changes to the default interface language will only become active after a "
"reload of the page and only be active if not overridden by the users "
"language settings."
msgstr "默认界面语言的修改只有在重新加载网页后且没有被用户语言设置覆盖才可生效"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:49
msgid "Show temperatures in Fahrenheit as well as Celsius"
msgstr "显示摄氏度和华氏度"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:56
msgid "Show fuzzy print time estimates"
msgstr "显示模糊打印时间估计"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:63
msgid "Close dialogs by clicking outside"
msgstr "通过单击外部关闭对话框"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:72
msgid "Manage Language Packs..."
msgstr "管理语言包…"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:76
msgid ""
"There is currently no central repository for language packs like there is "
"for plugins - any help to change that is appreciated!"
msgstr "目前没有像插件一样用于语言包的中央存储库, 欢迎任何来改变这种状况的人！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:79
#, python-format
msgid ""
"Until a repository is available, please see <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\" >the wiki</a> for language packs provided by the "
"community."
msgstr "在存储库可用之前,请参阅社区提供的语言包的<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" >维基</a>."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:82
msgid "Available Language Packs"
msgstr "可用语言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:93
msgid "Last update:"
msgstr "最后更新："

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:107
msgid "No additional Language Packs are installed at the moment."
msgstr "目前没有安装其他语言包."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:112
msgid "Upload additional Language Packs"
msgstr "上传其他语言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:123
#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:10
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:66
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:77
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:125
msgid ""
"This does not look like a valid language pack. Valid language packs should "
"be either zip files or tarballs and have the extension \".zip\", "
"\".tar.gz\", \".tgz\" or \".tar\""
msgstr "这看起来并不像一个有效的语言包.有效的语言包应该是zip文件或压缩包,并具有扩展名\".zip\", \".tar.gz\", \".tgz\" 或者 \".tar\""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:128
msgid ""
"Please note that you will have to reload the page in order for any newly "
"added language packs to become available."
msgstr "请注意,您必须重新加载页面才能使新增的语言包变得可用."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:5
msgid "Enable Temperature Graph"
msgstr "启用温度视图"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:12
msgid "Enable model size detection and warn if model exceeds print bed"
msgstr "启用模型尺寸检测,如果模型超过可打印大小,则警告"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:12
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:19
msgid "Confirm before starting a print"
msgstr "开始打印之前进行确认"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:26
msgid "Confirm before cancelling a print"
msgstr "取消打印前请确认"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:33
msgid "Enable SD support"
msgstr "启用SD的支持"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:40
msgid "Enable Keyboard Control"
msgstr "启用键盘控制"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:47
msgid "<code>G90</code>/<code>G91</code> overrides relative extruder mode"
msgstr "使用<code>G90</code>/<code>G91</code>覆盖相对挤出模式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:47
msgid "Smoothieware"
msgstr "Smoothieware"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:48
msgid ""
"This is used by the GCODE analysis in the backend and the viewer in the "
"frontend to interpret your sliced files correctly."
msgstr "使用后台的GCODE分析器和前台的查看器来正确读取你已切片好的文件。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:52
msgid "Commands to not completely auto uppercase in the terminal tab"
msgstr "在终端选项卡中不能完全自动大写的命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:53
msgid "Terminal Auto Uppercase Blacklist"
msgstr "终端自动大写黑名单"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:56
msgid ""
"Use this to specify the commands that should not have their parameters "
"automatically uppercased in the terminal tab. Just the G or M code, comma "
"separated."
msgstr "使用此选项可以指定不应在“终端”选项卡中自动将参数设置为大写的命令。只有G或M代码，用逗号分隔。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:5
msgid "Upload Folder"
msgstr "上传文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:9
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:19
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:29
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:39
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:49
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckTest.jinja2:1
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegPath.jinja2:6
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotUrl.jinja2:6
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamUrl.jinja2:6
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:15
msgid "Timelapse Folder"
msgstr "延时摄影文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:25
msgid "Timelapse Temp Folder"
msgstr "延时摄影临时文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:35
msgid "Logs Folder"
msgstr "日志文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:45
msgid "Watched Folder"
msgstr "监视文件夹"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:57
msgid ""
"Actively poll the watched folder. Check this if files in your watched folder"
" aren't automatically added otherwise."
msgstr "主动轮询 watched 文件夹,如果您的watched 文件夹中的文件不会自动添加请启用此选项."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:62
msgid "Disk space thresholds"
msgstr "磁盘空间阀值"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:64
msgid ""
"If the free disk space falls below these thresholds, OctoPrint will warn the"
" user."
msgstr "如果可用磁盘空间低于这些阈值,OctoPrint将警告用户."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:67
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:76
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:419
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:435
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:444
#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:117
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:73
msgid "Critical"
msgstr "临界"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:79
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:25
msgid ""
"Provide values including size unit. Allowed units are: b, byte, bytes, kb, "
"mb, gb, tb (case insensitive). Example: <code>5MB</code>, <code>500KB</code>"
msgstr "提供包括大小单位的值. 允许的单位是：b,byte,bytes,kb,mb,gb,tb(不区分大小写). 示例：<code>5MB</code>, <code>500KB</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:3
msgid "Before print job starts"
msgstr "打印作业开始前"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:6
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:34
msgid ""
"Anything you put here will be executed <em>before</em> any lines in your "
"files."
msgstr "您在此处放置的所有内容都会在文件中的任何行之前执行。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:10
msgid "After print job completes"
msgstr "打印作业完成后"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:13
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:20
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:27
msgid ""
"Anything you put here will be executed <em>after</em> any lines in your "
"files."
msgstr "您在此处放置的所有内容都会在文件中的任何行之后执行。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:17
msgid "After print job is cancelled"
msgstr "打印作业取消后"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:24
msgid "After print job is paused"
msgstr "打印作业暂停后"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:31
msgid "Before print job is resumed"
msgstr "打印作业恢复前"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:38
msgid "Before tool change"
msgstr "更换工具之前"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:41
msgid ""
"Anything you put here will be executed <em>before</em> any tool change "
"commands <code>Tn</code>."
msgstr "您放置在此处的任何内容都将在任何换刀命令Tn之前执行。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:45
msgid "After tool change"
msgstr "更换工具之后"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:48
msgid ""
"Anything you put here will be executed <em>after</em> any tool change "
"commands <code>Tn</code>."
msgstr "您在此处放置的任何内容都将在任何换刀命令Tn之后执行。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:52
msgid "After connection to printer is established"
msgstr "在与打印机的连接建立之后"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:58
msgid "Before connection to printer is closed"
msgstr "在与打印机的连接关闭之前"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:61
msgid ""
"Anything you put here will only be executed when closing the connection "
"actively. If the connection to the printer is suddenly lost nothing will be "
"sent."
msgstr "您放置在此处的所有内容仅在主动关闭连接时才会执行。 如果与打印机的连接突然丢失，则不会发送任何信息。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:5
msgid "Enable GCode Visualizer"
msgstr "启用 GCode显示器"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:9
msgid "Maximum size the GCodeViewer autoloads the file for preview"
msgstr "GCode浏览器自动加载文件以进行最大化预览"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:10
msgid "GCode Visualizer file size threshold"
msgstr "GCode显示文件大小"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:15
msgid "on desktop"
msgstr "电脑终端"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodevisualizer.jinja2:21
msgid "on mobile"
msgstr "移动终端"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:5
msgid "Add Profile..."
msgstr "新增配置..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:4
msgid "Intervals &amp; timeouts"
msgstr "间隔和超时时间"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:5
msgid "Firmware &amp; protocol"
msgstr "固件和协议"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:6
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:13
msgid ""
"Serial port to connect to, setting this to AUTO will make OctoPrint try to "
"automatically find the right setting"
msgstr "要连接的串行端口,将其设置为AUTO将使OctoPrint尝试自动找到正确的设置"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:14
#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:1
msgid "Serial Port"
msgstr "串行端口"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:19
msgid ""
"Serial baud rate to connect with, setting this to AUTO will make OctoPrint "
"try to automatically find the right setting"
msgstr "连接的串行波特率,将其设置为AUTO将使OctoPrint尝试自动找到正确的设置"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:20
#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:3
msgid "Baudrate"
msgstr "波特率"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:25
msgid ""
"Makes OctoPrint try to connect to the printer automatically during start up"
msgstr "使OctoPrint尝试在启动期间自动连接到打印机"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:28
msgid "Auto-connect to printer on server start"
msgstr "服务器启动时,自动连接到打印机"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:33
msgid "Additional serial ports"
msgstr "其他串口"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:36
#, python-format
msgid ""
"Use this to define additional <a href=\"%%(glob_url)s\">glob patterns</a> "
"matching serial ports to list for connecting against, e.g. "
"<code>/dev/ttyAMA*</code>. One entry per line. Please note that ports will "
"only be offered to connect to if they get also detected by the <em>operating"
" system</em>. Adding a port here will not make it magically appear in "
"OctoPrint. If the operating system doesn't see your printer you need to "
"solve this first."
msgstr "使用此选项定义与要列出的用于连接的串行端口匹配的其他全局模式%%，例如/dev/ttyAMA*。每行一个条目。请注意，只有当操作系统也检测到端口时，才会提供连接端口。在这里添加端口不会使它神奇地出现在OctoPrint中。如果操作系统看不到打印机，则需要先解决此问题。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:40
msgid "Additional baud rates"
msgstr "其他波特率"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:43
msgid ""
"Use this to define additional serial port baud rates to list for connecting "
"with, e.g. <code>123456</code>. Comma separated."
msgstr "设置其他串口波特率,如<code>123456</code>,使用逗号(,)分隔."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:49
msgid "Request exclusive access to the serial port"
msgstr "请求独占访问串行端口"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:50
msgid "Uncheck this if you are having problems connecting to your printer."
msgstr "如果连接到打印机有问题请取消这个"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:55
msgid "Apply parity double open workaround"
msgstr "应用奇偶校验双开解决方法"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:59
#, python-format
msgid ""
"Use this if you are running into <a href=\"%%(url)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferer\">this problem</a>."
msgstr "如果您遇到<a href=\"%%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferer\">此问题</a>, 请使用此选项.‭"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:62
msgid "If detected as potentially needed"
msgstr "如果检测到潜在需要"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:66
msgid ""
"Use this if connecting to your printer fails with <code>(22, 'Invalid "
"argument')</code>."
msgstr "如果连接到打印机失败并显示（22，'Invalid arguments'），请使用此选项。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:72
msgid "Serial logging"
msgstr "串行记录日志"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:76
msgid "Log communication to <code>serial.log</code>"
msgstr "记录通信日志于<code>serial.log</code>文件"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:77
msgid ""
"While this can negatively impact performance, a <code>serial.log</code> can "
"be incredibly useful for debugging any issues observed in the communication "
"between OctoPrint and your printer."
msgstr "尽管会影响性能，<code>serial.log</code> 用来调试OctoPrint和打印机的通讯问题非常方便。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:85
msgid "Query intervals"
msgstr "查询间隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:86
msgid ""
"Interval in which to poll for the temperature information from the printer"
msgstr "向打印机查询温度的时间间隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:87
msgid "Temperature interval (polling)"
msgstr "温度间隔(轮询)"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:93
msgid "When printing or idle"
msgstr "打印时或空闲时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:100
msgid "When idle and a target temperature is set"
msgstr "打印机空闲且已设定目标温度"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:103
msgid ""
"Temperature report interval to request from autoreport capable firmwares. A "
"value of 0 disables autoreporting by the firmware and forces polling."
msgstr "温度报告间隔要求固件有自动报告功能,值为0将禁用固件的自动报告并强制进行轮询."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:104
msgid "Temperature interval (autoreport)"
msgstr "温度间隔(自动报告)"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:110
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:130
msgid "Autoreport interval to request from firmware"
msgstr "向固件请求的自动报告间隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:113
msgid ""
"Interval in which to poll for the SD printing status information from the "
"printer while printing"
msgstr "从打印机到打印状态信息的时间间隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:114
msgid "SD status interval (polling)"
msgstr "SD卡状态间隔（轮询）"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:120
msgid "When printing from the printer's SD"
msgstr "从打印机内SD卡上打印时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:123
msgid ""
"SD status interval to request from autoreport capable firmwares. A value of "
"0 disables autoreporting by the firmware and forces polling."
msgstr "从能自动报告的固件获取SD卡状态的间隔。值为0时禁用固件自动报告并强制轮询。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:124
msgid "SD status interval (autoreport)"
msgstr "SD卡状态间隔（自动报告）"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:135
msgid "Timeouts"
msgstr "超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:136
msgid ""
"Time after which the communication with your printer will be considered "
"timed out if nothing was sent by your printer (and an attempt to get it "
"talking again will be done). Increase this if your printer takes longer than"
" this for some moves."
msgstr "多久您的打印机没有发送任何信息将被视为超时(并且尝试再次进行通话).如果您的打印机需要更长的时间才能进行某些操作 请增大此值 ."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:137
msgid "Communication timeout"
msgstr "通讯超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:143
msgid "<code>busy</code> protocol support not detected"
msgstr "未检测到<code>busy</code>协议支持"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:150
msgid "<code>busy</code> protocol support detected"
msgstr "检测到<code>busy</code>协议支持"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:153
msgid ""
"Time after which a connection attempt to the printer will be considered as "
"having failed"
msgstr "尝试连接打印机多久之后将被视为失败"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:154
msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:162
msgid ""
"Time after which to consider an auto detection attempt to have failed if no "
"successful connection is detected"
msgstr "如果没有检测到成功的连接,多久以后尝试再次自动检测"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:163
msgid "Autodetection timeout"
msgstr "自动检测超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:171
msgid ""
"Time after which to consider a position query on pause or cancel to have "
"failed"
msgstr "暂停/取消位置请求超时时间"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:172
msgid "Position query timeout"
msgstr "位置查询超时时间"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:183
msgid ""
"Time to wait after opening the serial connection before starting baudrate "
"detection"
msgstr "启动串行连接后在检测波特率之前等待的时间"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:184
msgid "Initial baudrate detection pause"
msgstr "初始波特率检测暂停"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:190
msgid ""
"Some controllers need a bit of a breather before baudrate detection after "
"initial connect. If baudrate detection fails due to a hanging controller, "
"try increasing this value."
msgstr "一些控制器需要在刚连接上后等待一些时间才能检测到波特率。如果波特率检测因为控制器无响应而失败，则可尝试增加此值。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:193
msgid ""
"Maximum consecutive communication timeouts while idle. More than this and "
"the printer will be considered to be gone. Set to 0 to disable."
msgstr "空闲时最大连续通信超时. 大于此数值打印机将被视为断开. 设置为0以禁用."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:194
msgid "Max. consecutive timeouts while idle"
msgstr "最大. 空闲时连续超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:197
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:204
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:211
msgid "Set to 0 to disable consecutive timeout detection and handling."
msgstr "设置为0可禁用连续超时检测和处理."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:200
msgid ""
"Maximum consecutive communication timeouts while printing. More than this "
"and the printer will be considered to be gone. Set to 0 to disable."
msgstr "在打印时最大连续通信超时. 大于此数值打印机将被视为断开. 设置为0以禁用."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:201
msgid "Max. consecutive timeouts while printing"
msgstr "最大.打印时连续超"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:207
msgid ""
"Maximum consecutive communication timeouts while a long running command is "
"active. More than this and the printer will be considered to be gone. Set to"
" 0 to disable."
msgstr "长时间运行的命令有效时,最大连续通信超时. 大于此数值打印机将被视为断开. 设置为0以禁用."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:208
msgid "Max. consecutive timeouts during long running commands"
msgstr "最大. 长时间运行命令时连续超时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:220
msgid "Firmware specific settings"
msgstr "固件特定设置"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:224
msgid "Enable automatic firmware detection"
msgstr "启用固件自动检测"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:225
msgid ""
"\n"
"                                If enabled, OctoPrint will try to figure out your printer's firmware automatically and adjust some communication parameters based on that.\n"
"                                If that doesn't work out, or you want more granular control, uncheck this and the parameters in question will become visible for you to adjust.\n"
"                            "
msgstr "\n                               如果启用,OctoPrint将尝试自动找出打印机的固件,并根据这些调整一些通信参数\n                               如果这不可行，或者您希望使用更精细的控件，请取消选中此选项，相关参数将变为可见，以便您进行调整。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:236
msgid "Select SD files by relative path"
msgstr "使用相对路径选择SD卡文件"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:236
msgid "RepRap Firmware"
msgstr "RepRap 固件"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:243
msgid "Always assume SD card is present"
msgstr "总是假设SD卡存在"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:243
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:250
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:257
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:264
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:271
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:282
msgid "Repetier"
msgstr "Repetier"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:250
msgid "Ignore consecutive resend requests for the same line"
msgstr "忽略对同一行的连续重发请求"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:257
#, python-format
msgid ""
"Support <code>TargetExtr%%n</code>/<code>TargetBed</code> target temperature"
" format"
msgstr "支持<code>TargetExtr%%n</code>/<code>TargetBed</code>的目标温度格式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:264
msgid "Disable detection of external heatups"
msgstr "禁用外部加热检测"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:271
msgid "Actively pause communication during <code>G4</code> dwell command"
msgstr "<code>G4</code>命令暂停通讯"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:276
msgid "Send a checksum with the command"
msgstr "发送命令校验码"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:279
msgid "When printing"
msgstr "打印时"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:296
msgid "Support temperature autoreporting by firmware, if detected"
msgstr "检测并使用固件的自动温度报告"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:303
msgid "Support sd status autoreporting by firmware, if detected"
msgstr "检测并使用固件的SD卡状态自动报告"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:310
msgid ""
"Send emergency GCODES <code>M108</code> and <code>M410</code> without "
"waiting for acknowledgement, if detected as supported by the firmware"
msgstr "如果检测到固件支持，则发送紧急G代码<code>M108</code>和<code>M410</code>无需等待确认"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:317
msgid "Support <code>busy</code> protocol, if detected"
msgstr "检测并使用<code>busy</code>协议"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:324
msgid "Simulate <code>ok</code> for <code>M29</code>"
msgstr "假装收到<code>M29</code>之后的<code>ok</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:325
msgid ""
"Most Marlin forks that were derived from Marlin versions &lt; v1.1.0 do not "
"send an acknowledging <code>ok</code> for a <code>M29</code>. Check this if "
"you run into communication stalls following streaming of a file to your "
"printer's SD."
msgstr "大多数基于早于v1.1.0版本Marlin的Marlin分支不会发送<code>ok</code>来响应<code>M29</code>。如果上传文件到打印机SD卡后通讯中断，则勾选此项。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:330
msgid "Simulate <code>ok</code> for resend requests"
msgstr "假装收到重发送请求后的<code>ok</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:333
msgid "If detected as necessary"
msgstr "如果需要检测"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:341
msgid ""
"Some Marlin forks lack an acknowledging <code>ok</code> with their resend "
"requests. Set this to \"always\" or \"if detected as necessary\" if you run "
"into communication stalls on resend requests."
msgstr "一些Marlin分支不会在重发送请求后响应<code>ok</code>。如果在重发送请求后通讯中断，则设为“总是”或“检测是否有必要”。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:348
msgid "Protocol fine tuning"
msgstr "协议微调"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:352
msgid "Wait for <code>start</code> on connect"
msgstr "连接时等待<code>start</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:353
msgid ""
"Try checking this if you run into connection timeouts due to your printer "
"taking too long to respond to OctoPrint's handshake attempts on connect."
msgstr "如果打印机在连接时花过长时间响应OctoPrint的握手请求，而导致连接超时，则勾选此项。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:358
msgid "Blocked commands"
msgstr "阻止的命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:361
msgid ""
"Use this to specify commands that should never be sent to the printer. Just "
"the G or M code, comma separated. Defaults to <code>M0</code> and "
"<code>M1</code> since most firmware will block until a button on the "
"controller has been pressed if it receives either of those two commands."
msgstr "使用此选项指定不应发送到打印机的命令。只是G或M代码，用逗号分隔。默认值为<code>M0</code>和<code>M1</code> 如果它接收到这两个命令之一,控制器上的按钮被按下之前，大多数固件将停止。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:365
msgid "Pausing commands"
msgstr "暂停命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:368
msgid ""
"Use this to specify commands on which OctoPrint should pause the print job. "
"Just the G or M code, comma separated. Defaults to <code>M0</code>, "
"<code>M1</code> and <code>M25</code>."
msgstr "使用此命令指定octoprint应暂停打印作业的命令。只是G或M代码，用逗号分隔。默认值为<code>M0</code>，<code>M1</code>和<code>M25</code>。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:372
msgid "Emergency commands"
msgstr "紧急命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:375
msgid ""
"Use this to specify emergency commands which should jump any queues and - if"
" supported by the firmware - be force sent. Just the G or M code, comma "
"separated. Defaults to <code>M112</code>, <code>M108</code> and "
"<code>M410</code>."
msgstr "使用此命令可以指定紧急命令，这些命令应跳过所有队列，并且-如果固件支持，则可以强制发送。 只是G或M代码，以逗号分隔。 默认为M112，M108和M410。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:380
msgid "Command to send to the firmware on first handshake attempt."
msgstr "首次握手尝试时发送到固件的命令."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:381
msgid "\"Hello\" command"
msgstr "\"Hello\"命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:384
msgid ""
"Use this to specify a different command than the default <code>M110</code> "
"to send to the printer on initial connection to trigger a communication "
"handshake."
msgstr "使用此命令指定与默认的<code>M110</code>不同的命令,以便在初始连接时发送到打印机以触发通信握手."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:387
msgid ""
"Commands that are know to run long and hence should suppress communication "
"timeouts from being triggered."
msgstr "知道命令运行的时间长,因此应该抑制通信超时被触发."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:388
msgid "Long running commands"
msgstr "长运行命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:391
msgid ""
"Use this to specify the commands known to take a long time to complete "
"without output from your printer and hence might cause timeout issues. Just "
"the G or M code, comma separated."
msgstr "使用此命令指定已知需要很长时间才能完成的命令,而无需打印机输出,因此可能会导致超时问题. 只要G或M代码,逗号分隔."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:394
msgid ""
"Commands that always require a line number and checksum to be sent with "
"them."
msgstr "命令总是需要同时发送行号与校验和."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:395
msgid "Commands that always require a checksum"
msgstr "命令总是需要校验和"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:398
msgid ""
"Use this to specify which commands <strong>always</strong> need to be sent "
"with a checksum. Comma separated list."
msgstr "用于指定<strong>总是</strong> 需要在发送时同时发送校验和的命令,以英文半角逗号为分隔."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:407
msgid "Error handling"
msgstr "错误处理"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:409
msgid ""
"What to do on a firmware error (<code>Error:</code> or <code>!!</code>)"
msgstr "当硬件出错时怎么办(<code>错误:</code>或者<code>!!</code>)"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:412
msgid "Disconnect from the printer"
msgstr "已与打印机断开连接"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:415
msgid "Cancel any ongoing prints but stay connected to the printer"
msgstr "取消任何进行中的打印，保持与打印机的连接"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:416
msgid ""
"Please note that if you choose this, OctoPrint will still disconnect from "
"the printer in case of <em>fatal</em> errors reported by your firmware (e.g."
" <code>kill() called</code>, <code>fatal:</code>)."
msgstr "请注意，如果选择此选项，Octoprint仍将断开与打印机的连接，以防固件报告的<em>致命</em>错误（例如，kill() called<code>，<code>fatal:</code>）。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:420
msgid ""
"Only choose this if your firmware sends error messages that are not actual "
"errors. Might mask printer issues (even fatal errors!), be careful!"
msgstr "仅当固件发送非实际错误的错误消息时才选择此选项。可能会掩盖打印机问题（甚至是致命错误！）小心点！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:426
msgid "Send <code>M112</code> on disconnect due to error"
msgstr "由于错误而在断开连接时发送M112"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:427
msgid ""
"If this is checked, OctoPrint will try to send an <code>M112</code> prior to"
" a disconnect due to a (fatal) error in order to disable heaters and motors."
msgstr "如果选中此选项，OctoPrint将在由于（致命）错误而导致断开连接之前尝试发送M112，以禁用加热器和电动机。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:435
msgid "Log position on pause"
msgstr "暂停时记录位置"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:436
msgid ""
"If you disable this, the <code>pause_position</code> placeholders in your "
"pause/resume GCODE scripts will stay unpopulated! However, pausing speed "
"might improve slightly."
msgstr "如果禁用此功能，您暂停/恢复G代码脚本中的<code>pause_position</code>占位符将为空！ 不过，暂停速度可能有所改善。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:444
msgid "Log position on cancel"
msgstr "取消时记录位置"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:445
msgid ""
"If you disable this, the <code>cancel_position</code> placeholders in your "
"cancel GCODE script and the corresponding data in the print recovery data "
"will stay unpopulated! However, cancelling speed might improve slightly."
msgstr "如果禁用此功能，您取消G代码脚本中的<code>cancel_position</code>占位符和打印恢复数据中的相应数据将为空！ 不过,取消速度可能有所改善."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:450
msgid "Attempt to abort any blocking heatups on cancel via <code>M108</code>."
msgstr "尝试通过代码<code>M108</code>在取消时中止任何阻止加热。\n如果固件不支持M108中止阻止加热，请取消选中此项！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:451
msgid ""
"Uncheck this if your firmware doesn't support <code>M108</code> for aborting"
" blocking heatups!"
msgstr "如果您的固件不支持<code>M108</code>中止阻塞加熱，請取消選中此項！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:4
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:10
msgid "Connectivity check"
msgstr "网络连通性检查"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:15
msgid "Plugin blacklist processing"
msgstr "插件黑名单管理"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:2
msgid "Graph"
msgstr "图形"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:4
msgid "Graph cutoff"
msgstr "时间范围"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:10
msgid "Needs a restart of OctoPrint to become active."
msgstr "需要重新启动octoprint让设置生效."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:13
msgid "Fine adjustments"
msgstr "微调"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:17
msgid "Send temperature fine adjustments automatically"
msgstr "自动发送温度微调"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:19
msgid ""
"Enable this to have temperature fine adjustments you do via the + or - "
"button be sent to the printer automatically."
msgstr "启用此功能可以通过+或 - 按钮自动将其进行温度精细调整."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:23
msgid "Sending delay"
msgstr "发送延迟"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:29
msgid ""
"OctoPrint will use this delay to limit the number of sent temperature "
"commands should you perform multiple fine adjustments in a short time."
msgstr "如果您在短时间内执行多次精细调整,OctoPrint将使用此延迟来限制发送温度命令的数量."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:32
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:34
msgid "Extruder"
msgstr "挤出机"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/terminalfilters.jinja2:4
msgid "RegExp"
msgstr "正则表达式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:5
msgid ""
"If you do not wish to change your password, just leave the following fields "
"empty."
msgstr "如果您不希望更改您的密码,请将下列字段为空."

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:32
msgid ""
"Please note that changes to the API key are applied immediately, without "
"having to \"Confirm\" first."
msgstr "请注意,API Key的更改将立即应用,而无需首先\"确认\"."

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/interface.jinja2:3
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/interface.jinja2:11
msgid ""
"Changes to the interface language will only become active after a reload of "
"the page."
msgstr "界面语言的更改只有在页面重新加载后才会生效."

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:1
msgid "All Done!"
msgstr "全部完成！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:3
msgid ""
"\n"
"    Your OctoPrint installation is now all set up and ready to go.\n"
msgstr "\n你的OctoPrint已经完成安装，现在请享受它吧。\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:7
msgid "For your printer's safety"
msgstr "為了你的打印机安全"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:10
msgid ""
"\n"
"    Even with OctoPrint attached you should <strong class=\"text-error\">never leave\n"
"    your printer running completely unattended</strong>. The electronics in our consumer printers can and\n"
"    sometimes sadly do catch fire, so stay or have someone else stay close enough to physically intervene\n"
"    in case of such catastrophic failure.\n"
msgstr "\n即使有OctoPrint <strong class=\"text-error\">你也不能离开这将使您的打印机完全无人操作。</strong>在打印时有时不幸着火，所以保持或其他人保持足够接近物理干预以防这样的灾难性故障。\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You also should <strong class=\"text-error\">never make your OctoPrint instance available for everyone on the\n"
"    public internet</strong>, even with Access Control enabled. Your instance <em>will</em> be found, and bad people\n"
"    <em>will</em> try to abuse it. Don't put yourself at risk,\n"
"    <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">use a safe way to access your instance remotely</a>.\n"
msgstr "\n即使启用了訪問控制，您也不應該<strong class=\"text-error\">為公共互聯網上的每個人提供OctoPrint</strong> 。你的實例<em>將</em>被發現，壞人<em>會</em>試圖濫用它。不要讓自己處於危險之中， <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">使用安全的方式遠程訪問您的實例</a> 。\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:23
msgid "If you enjoy OctoPrint..."
msgstr "如果你享受OctoPrint..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Please consider <strong><a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">supporting OctoPrint's ongoing development</a></strong>,\n"
"    which can only continue with funding by users like you! You can also find this link in the \"About\" dialog.<br>\n"
"    <strong>Thank you!</strong>\n"
msgstr "\n   請考慮<strong> <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">支持OctoPrint持續發展</a></strong>，有你們資助才能只能繼續！你還在“關於”對話框內的鏈結。<br>\n<strong>謝謝你！</strong>\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_end.jinja2:32
msgid ""
"\n"
"    With all that being said, <strong>Happy and Safe Printing</strong>!\n"
msgstr "\n尽管如此,<strong>快乐和安全的印刷</strong>！\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_start.jinja2:1
msgid "Hello!"
msgstr "你好!"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_start.jinja2:3
msgid ""
"\n"
"    Thank you for installing OctoPrint!\n"
msgstr "\n感谢您安装OctoPrint！\n"

#: src/octoprint/templates/dialogs/wizard/firstrun_start.jinja2:6
msgid ""
"\n"
"    This wizard will guide you through the final steps to get your OctoPrint instance all set up and ready to go. We'll\n"
"    get you printing in no time!\n"
msgstr "\n该向导将引导您完成最后的步骤，完成OctoPrint实例的所有设置和准备。向导完成后就可以打印了。\n"

#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:19
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:20
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: src/octoprint/templates/navbar/settings.jinja2:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/octoprint/templates/navbar/systemmenu.jinja2:1
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:5
msgid "Upload locally"
msgstr "上传到本地"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:7
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:71
msgid "Upload to SD"
msgstr "上传到SD卡"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:7
msgid "Cannot upload to printer's SD while printing"
msgstr "打印时无法上传到打印机的SD"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:7
msgid "SD not initialized"
msgstr "SD卡未初始化"

#: src/octoprint/templates/overlays/offline.jinja2:9
msgid "Attempt to reconnect"
msgstr "尝试重新连接"

#: src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:6
msgid "Please reload"
msgstr "请重新加载"

#: src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:7
msgid ""
"\n"
"                    There is a new version of the server active now, a reload\n"
"                    of the user interface is needed. This will not interrupt\n"
"                    any print jobs you might have ongoing. Please reload the\n"
"                    web interface now by clicking the button below.\n"
"                "
msgstr "\n                    现在有一个新版本的服务器活跃,重新加载用户界面是必需的.\n 这不会中断您可能正在进行的任何打印作业. 请点击下面的按钮重新加载web界面"

#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:8
msgid "Save connection settings"
msgstr "保存连接设置"

#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:11
msgid "Auto-connect on server startup"
msgstr "在服务器启动时自动连接"

#: src/octoprint/templates/sidebar/connection_header.jinja2:2
msgid "Refresh connection options"
msgstr "刷新连接选项"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:9
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:10
msgid "Currently in"
msgstr "当前位置"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:19
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:34
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:46
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:20
#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:35
#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:4
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:24
msgid "Additional data"
msgstr "附加数据"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:27
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:28
msgid "Load and Print"
msgstr "载入并打印"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:54
msgid "Free"
msgstr "可用空间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:54
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:59
msgid "Create folder..."
msgstr "创建文件夹..."

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:89
msgid "Hint: You can also drag and drop files on this page to upload them."
msgstr "提示：您也可以将文件拖放至此页面上进行上传."

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:2
msgid "File list settings"
msgstr "文件列表设置"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:6
msgid "Apply filters to search results"
msgstr "将过滤器应用于搜索结果"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:9
msgid "Sort by upload date"
msgstr "按上传日期排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:14
msgid "Sort by Folders, Files"
msgstr "按文件夹、文件排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:15
msgid "Sort by Files, Folders"
msgstr "按文件、文件夹排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:16
msgid "Mixed"
msgstr "全显示"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:27
msgid "Only show files stored locally"
msgstr "仅显示本机的文件"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:28
msgid "Only show files stored on SD"
msgstr "仅显示SD卡的文件"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:31
msgid "Hide successfully printed files"
msgstr "隐藏已成功打印文件"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:36
msgid "Refresh file list"
msgstr "刷新文件列表"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:43
msgid "SD Card operations"
msgstr "SD卡操作"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:47
msgid "Initialize SD card"
msgstr "初始化SD卡"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:48
msgid "Refresh SD files"
msgstr "刷新SD卡文件"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:49
msgid "Release SD card"
msgstr "退出SD卡"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:1
msgid "Current printer state"
msgstr "当前打印机状态"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:3
msgid "Name of file currently selected for printing"
msgstr "当前选中来打印的文件名"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:3
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:4
msgid "Upload date of the file currently selected or printing"
msgstr "当前选择或打印文件的上传日期"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:6
msgid "User who selected this file for printing"
msgstr "选择打印此文件的用户"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:9
msgid "Current timelapse configuration"
msgstr "当前延时摄影配置"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:14
msgid ""
"Estimated total print time based on analysis of the file or past prints"
msgstr "基于对文件或过去打印的分析估计总打印时间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:14
msgid "Approx. Total Print Time"
msgstr "预计打印总时间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:16
msgid "Total print time so far"
msgstr "当前已打印时间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:16
msgid "Print Time"
msgstr "打印时间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:17
msgid ""
"Estimated time until the print job is done. This is only an estimate and "
"accuracy depends heavily on various factors!"
msgstr "预计当打印完成时的时间. 这只是一个估计值,精确度受到很多不同因素的影响！"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:17
msgid "Print Time Left"
msgstr "打印剩余时间"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:18
msgid "Bytes printed vs total bytes of file"
msgstr "已打印大小 vs 文件总大小"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:18
msgid "Printed"
msgstr "已打印大小"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:29
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:29
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:30
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:31
msgid "Cancels the print job"
msgstr "停止打印工作"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:4
msgid ""
"Please define the maximum speed/feedrate of the individual axes and whether "
"their control should be inverted or not."
msgstr "请定义各个轴的最大速度/进给速度以及它们的控制是否反转."

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:8
msgid "X"
msgstr "X"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:15
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:27
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:39
msgid "Invert control"
msgstr "反转控制"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:20
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:32
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:44
msgid "E"
msgstr "E"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorAxes.jinja2:54
msgid "This information is used for manual control via the \"Control\" tab."
msgstr "该信息用于通过“控制”选项卡进行手动控制。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:3
msgid "Form Factor"
msgstr "平台类型"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:5
msgid "Rectangular"
msgstr "矩形"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:8
msgid "Circular"
msgstr "圆形"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:13
msgid "Origin"
msgstr "起点"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:21
msgid "Heated Bed"
msgstr "热床"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:27
msgid "Heated Chamber"
msgstr "加热腔体"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:35
msgid "Please define the print volume."
msgstr "请定义打印尺寸."

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:41
msgid "Width (X)"
msgstr "宽度(X)"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:50
msgid "Depth (Y)"
msgstr "长度(Y)"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:61
msgid "Diameter (X/Y)"
msgstr "直径(X/Y)"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:71
msgid "Height (Z)"
msgstr "高度(Z)"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:81
msgid ""
"\n"
"            If your printer's print head may move slightly outside the print volume (e.g. for nozzle cleaning routines)\n"
"            you can define a custom safe bounding box for its movements below.\n"
"        "
msgstr "\n如果打印机的打印头可能稍微移动到打印体积之外（例如用于喷嘴清洁程序）\n             您可以为下面的动作定义一个自定义的安全边界框.\n   "

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:88
msgid "Custom bounding box"
msgstr "自定义边界框"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:95
msgid "X Coordinates"
msgstr "X坐标"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:108
msgid "Y Coordinates"
msgstr "Y 坐标"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:121
msgid "Z Coordinates"
msgstr "Z 坐标"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorBuildvolume.jinja2:136
msgid ""
"This information is used for the temperature tab, the bounding box check, "
"the GCODE Viewer and/or when slicing from OctoPrint."
msgstr "此信息用于温度选项卡，边框复选框，GCODE Viewer和/或从OctoPrint切片时使用。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:4
msgid "Nozzle Diameter"
msgstr "喷嘴口径"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:13
msgid "Number of Extruders"
msgstr "挤出机数量"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:16
msgid ""
"Make sure to specify number of extruders available on your printer or you "
"might run into issues"
msgstr "确保指定打印机上可用的挤出机数量，否则可能会遇到问题"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:21
msgid "Shared nozzle"
msgstr "共享喷嘴"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:24
msgid ""
"Check this if your printer has a single nozzle and heater shared among its "
"extruders instead of one nozzle and heater per extruder"
msgstr "如果您的打印机在其挤出机中共享一个喷嘴和加热器,而不是每个挤出机一个喷嘴和加热器,请勾选此项"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:31
msgid ""
"Please specify the nozzle offsets of the extruders relative to the first "
"nozzle T0 <strong>if you haven't already done so in your firmware</strong>. "
"Otherwise leave them at (0,0)."
msgstr "请指定喷嘴偏移的挤出机相对第一喷嘴T0<strong>如果你还没有在你的固件中这样做</strong>。否则，离开他们在（0,0）。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:37
#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:13
msgid "Offset"
msgstr "偏置"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorExtruder.jinja2:56
msgid ""
"This information is used for the graph and controls available in the "
"\"Temperature\" tab, the GCODE viewer, when slicing from within OctoPrint "
"and for deciding which toolchange commands are safe to send to the printer."
msgstr "从OctoPrint进行切片时，此信息用于GCODE查看器的“温度”选项卡中的图形和控件，并用于确定可以安全地发送到打印机的换刀命令。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorGeneral.jinja2:6
msgid "Name must be set"
msgstr "必须设置名称"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorGeneral.jinja2:10
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profileEditorGeneral.jinja2:17
#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:5
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:14
msgid "Set as default profile"
msgstr "设置为默认配置文件"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:14
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑设置"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/printerprofiles/profiles.jinja2:14
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置文件"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverAllowFraming.jinja2:4
msgid "Allow embedding the web interface into a frame or iframe"
msgstr "允许将Web界面嵌入框架或iframe"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandServerRestart.jinja2:1
msgid "Command to restart the OctoPrint server"
msgstr "重启OctoPrint服务命令"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandSystemRestart.jinja2:1
msgid "Command to restart the system OctoPrint is running on"
msgstr "重启运行OctoPrint 的系统的命令"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandSystemRestart.jinja2:2
msgid "Restart system"
msgstr "重启系统"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverCommandSystemShutdown.jinja2:1
msgid "Command to shut down the system OctoPrint is running on"
msgstr "关闭运行OctoPrint 的系统的命令"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheck.jinja2:6
msgid ""
"\n"
"                Define a check interval, a host and a port to check against. If you don't know what to set here, the\n"
"                default values (using Google's DNS server) should work. If you have concerns about using\n"
"                that, define the IP and port of a different online server that you trust and that has a high\n"
"                availability.\n"
"            "
msgstr "\n定义检查间隔,主机和端口进行检查. 如果您不知道在这里设置什么\n,默认值(使用Google的DNS服务器)应该可以工作. \n如果您担心使用它,请定义您信任的并且具有高可用性的\n不同在线服务器的IP和端口."

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckDescription.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"    If the connectivity check is enabled, OctoPrint will regularly check if it's connected to the internet.\n"
"    This is <strong>useful to prevent resource intensive operations</strong> (such as checking for updates) if it's already\n"
"    clear that they won't succeed anyhow.\n"
msgstr "\n如果启用连接检查,OctoPrint将定期检查是否连接到互联网.这对于<strong>防止资源密集型操作(如检查更新)</strong>非常有用,\n如果已经很清楚它们将无法成功.\n"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckEnabled.jinja2:4
msgid "Enable regular connectivity check"
msgstr "启用定期网络连通性检查"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckHost.jinja2:1
msgid "Host against which to check for internet connectivity"
msgstr "用于检查Internet连接的主机"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckHost.jinja2:2
msgid "Host IP"
msgstr "主机IP"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckInterval.jinja2:1
msgid "Interval in which to check for internet connectivity"
msgstr "检查互联网连接的时间间隔"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckInterval.jinja2:2
msgid "Check interval"
msgstr "检查间隔"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckPort.jinja2:1
msgid "Port against which to check for internet connectivity"
msgstr "检查网络连接的端口"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckPort.jinja2:2
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverOnlineCheckTest.jinja2:3
msgid "Test host & port"
msgstr "测试主机和端口"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistDescription.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"    <strong>To protect against known severe issues with certain versions of third party plugins</strong>, OctoPrint supports\n"
"    the use of a centralized plugin version blacklist to automatically disable such plugins before they can interfere\n"
"    with normal operation.\n"
msgstr "\n<strong>防止已知的严重问题与某些版本的第三方插件</strong>,OctoPrint支持使用一个集中的插件版本黑名单等自动禁用插件防止干扰正常运行。\n"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistEnabled.jinja2:4
msgid "Enable plugin blacklist processing on startup"
msgstr "启动时启用插件黑名单"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistEnabled.jinja2:5
msgid "Any changes take effect only on the next server start."
msgstr "任何更改只在下一次服务器启动时生效。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistTtl.jinja2:1
msgid ""
"How long to cache the blacklist, in minutes. You should normally not have to"
" change this."
msgstr "黑名单的缓存时间（分钟）。一般无需更改。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistTtl.jinja2:2
msgid "Blacklist cache TTL"
msgstr "黑名单缓存"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistUrl.jinja2:1
msgid "Plugin blacklist URL. You should normally not have to change this."
msgstr "插件黑名单网址。你不应该去更改它。"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/server/serverPluginBlacklistUrl.jinja2:2
msgid "Blacklist URL"
msgstr "网址黑名单"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegBitrate.jinja2:1
msgid "Bitrate to use for encoding the timelapse video"
msgstr "比特率(用于延时摄影视频编码)"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegBitrate.jinja2:2
msgid "Timelapse bitrate"
msgstr "延时摄影比特率"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegPath.jinja2:1
msgid "Full path to the FFMPEG binary"
msgstr "到FFmpeg执行文件的完整路径"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegPath.jinja2:2
msgid "Path to FFMPEG"
msgstr "FFMPEG路径"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegThreads.jinja2:1
msgid "Number of FFMPEG encoding threads"
msgstr "FFMPEG 编码线程数"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/ffmpegThreads.jinja2:2
msgid "FFMPEG threads"
msgstr "ffmpeg的线程"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/timelapseEnabled.jinja2:4
msgid "Enable timelapse support"
msgstr "启用延时摄影"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/watermark.jinja2:4
msgid "Enable OctoPrint watermark in timelapse movies"
msgstr "在延时摄影中启用octoprint水印"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamEnabled.jinja2:4
msgid "Enable webcam support"
msgstr "启用网络摄像头"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamOrientation.jinja2:4
msgid "Flip webcam horizontally"
msgstr "水平翻转摄像头"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamOrientation.jinja2:9
msgid "Flip webcam vertically"
msgstr "垂直翻转摄像头"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamOrientation.jinja2:14
msgid "Rotate webcam 90 degrees counter clockwise"
msgstr "旋转摄像头90度逆时针"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotSslValidation.jinja2:4
msgid "Validate SSL on snapshot URL (if applicable)"
msgstr "验证快照URL的SSL（当使用HTTPS时）"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotTimeout.jinja2:1
msgid "Timeout for taking a snapshot"
msgstr "快照超时时间"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotTimeout.jinja2:2
msgid "Snapshot timeout"
msgstr "截屏超时"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotUrl.jinja2:1
msgid ""
"URL to use for retrieving webcam snapshot images for timelapse creation"
msgstr "取回网络摄像机快照图像来创建延时摄影的URL"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotUrl.jinja2:2
msgid "Snapshot URL"
msgstr "快照URL"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamSnapshotUrl.jinja2:8
msgid "Fully qualified URL, needs to be reachable by OctoPrint's server"
msgstr "完整的URL, 可从OctoPrint服务器访问"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamRatio.jinja2:1
msgid "Aspect ratio of the webcam stream, either 16:9 or 4:3"
msgstr "网络摄像头流的长宽比,16：9或4：3"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamRatio.jinja2:2
msgid "Stream aspect ratio"
msgstr "流长宽比"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamRatio.jinja2:5
msgid ""
"If the stream has a different aspect ratio than configured here it will be "
"letterboxed."
msgstr "如果流具有与此处配置的不同的宽高比,则它将被letterboxd."

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamTimeout.jinja2:1
msgid ""
"Timeout after which to unload the stream if the control tab is not visible"
msgstr "如果控制选项卡不可见,则多久后卸载该流"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamTimeout.jinja2:2
msgid "Stream timeout"
msgstr "视频流超时"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamUrl.jinja2:1
msgid "URL to embed into the UI for live viewing of the webcam stream"
msgstr "Webcam 监控 URL 用于 OctoPrint UI 实时预览功能"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamUrl.jinja2:2
msgid "Stream URL"
msgstr "流URL"

#: src/octoprint/templates/snippets/settings/webcam/webcamStreamUrl.jinja2:8
msgid ""
"Needs to be reachable from the browser displaying the OctoPrint UI, used to "
"embed the webcam stream into the page."
msgstr "需要从显示OctoPrint UI的浏览器中访问,用于将网络摄像头流嵌入到页面中."

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:5
msgid "Webcam stream loading..."
msgstr "网络摄像加载中..."

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:8
msgid "Webcam stream not loaded"
msgstr "网络摄像头未装载"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:9
msgid ""
"It might not be configured correctly or require authentication. To have this"
" fixed, get in touch with an administrator of this OctoPrint instance."
msgstr "它可能未正确配置或需要身份验证. 要修复此问题,请与此OctoPrint实例的管理员联系."

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:10
msgid ""
"It might not be configured correctly or require authentication. You can "
"change the URL of the stream under \"Settings\" > \"Webcam & Timelapse\" > "
"\"Webcam\" > \"Stream URL\". If you don't have a webcam you can also just "
"disable webcam support there."
msgstr "可能配置不正确或需要身份验证。您可以在“设置”>“网络摄像头和延时摄影”、“网络摄像头”、“URL流”下更改流的URL。如果您没有网络摄像头，也可以在那里禁用网络摄像头支持。"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:11
msgid "Currently configured stream URL"
msgstr "目前配置的流网址"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:22
msgid "Keyboard controls active"
msgstr "键盘控制活动"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:25
msgid "X Axis"
msgstr "X 轴"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:26
msgid "Y Axis"
msgstr "Y 轴"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:27
msgid "Page&uarr;"
msgstr "页面&向上箭头;"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:27
msgid "Page&darr;"
msgstr "页面&向下箭头;"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:27
msgid "Z Axis"
msgstr "Z 轴"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:30
msgid "Home X/Y"
msgstr "X/Y轴归零"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:31
msgid "Home Z"
msgstr "归零 Z"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:32
msgid "Stepsize"
msgstr "步长"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:38
msgid ""
"Hint: If you move your mouse over the picture, you enter keyboard control "
"mode."
msgstr "提示：如果您将鼠标移到图片上,您输入键盘控制模式."

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:84
msgid "Feed rate:"
msgstr "进给速度："

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:93
msgid "Select Tool..."
msgstr "选择工具..."

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:104
msgid "Extrude"
msgstr "挤出"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:105
msgid "Retract"
msgstr "回抽"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:109
msgid "Flow rate:"
msgstr "流量："

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:116
msgid "Motors off"
msgstr "电机关闭"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:117
msgid "Fan on"
msgstr "风扇开启"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:118
msgid "Fan off"
msgstr "风扇关闭"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:11
msgid "Previous layer"
msgstr "前一层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:14
msgid "Next layer"
msgstr "下一层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:28
msgid "Model info"
msgstr "模型信息"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:31
msgid "Layer info"
msgstr "层信息"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:35
msgid "Renderer options"
msgstr "渲染器选项"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:39
msgid "Sync with job progress"
msgstr "与工作进展同步"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:44
msgid "Center viewport on model"
msgstr "模型上的中心视口"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:47
msgid "Zoom in on model"
msgstr "放大"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:53
msgid "Show moves"
msgstr "显示移动"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:56
msgid "Show retracts"
msgstr "显示回缩"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:59
msgid "Show approx. print head position"
msgstr "显示大致打印机头位置"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:65
msgid "Also show previous layer"
msgstr "同时显示上一层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:68
msgid "Also show current layer"
msgstr "同时显示当前层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:71
msgid "Also show next layer"
msgstr "同时显示下一层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:76
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:84
msgid "Show visited bounding box"
msgstr "显示访问边框"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:87
msgid "Show printed bounding box"
msgstr "显示打印边框"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:92
msgid "Hide empty layers"
msgstr "隐藏空白层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:92
#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:95
msgid "Causes reload"
msgstr "导致重载"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:95
msgid "Sort layers"
msgstr "这种层"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:99
msgid "Reset options"
msgstr "复位选项"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:107
msgid ""
"\n"
"            Note that the time and usage values in this tab are <strong>estimated</strong> by the GCODE viewer in your\n"
"            browser and might differ from the values <strong>estimated</strong> by the server that are displayed in the\n"
"            \"State\" and \"Files\" panels in the sidebar due to slightly different implementations. Also note that these\n"
"            <strong>estimated</strong> values may be inaccurate since they can also take information present in the\n"
"            GCODE file into account.\n"
"        "
msgstr "\n           请注意，此选项卡中的时间和使用价值是通过在你的浏览器显示的<strong>估计</strong> \n          浏览器和可能与显示在服务器中的服务器 <strong>估计</strong> 的值不同。\n           由于不同的实现，边栏中的“状态”和“文件”面板。还注意到，这些\n            <strong>估计</strong> 值可能不准确，因为他们还可以在目前信息\n显示文件的考虑。\n        "

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:118
msgid ""
"<p>\n"
"        You've selected <strong data-bind=\"text: selectedFile.name\"></strong> for printing which has a size of\n"
"        <strong data-bind=\"text: formatSize(selectedFile.size())\"></strong>. Depending on your machine this\n"
"        might be too large for rendering and cause your browser to become unresponsive or crash.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        Are you sure you want to visualize this file nevertheless?\n"
"    </p>"
msgstr "<p>\n        您选择了 <strong data-bind=\"text: selectedFile.name\"></strong> 具有大小的打印\n        <strong data-bind=\"text: formatSize(selectedFile.size())\"></strong>。取决于您的机器\n        可能太大的渲染，会导致浏览器变得无响应或崩溃。\n    </p>\n\n    <p>\n        您确定要查看此文件吗？\n    </p>"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:129
#, python-format
msgid "Yes, please visualize %(name)s regardless of its size"
msgstr "是的,请想象%(name)s ，不管它的大小。"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:11
msgid "Current actual temperature as reported by your printer"
msgstr "打印机 报告当前实际温度"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:12
msgid "Current target temperature as reported by your printer"
msgstr "打印机 报告当前目标温度"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:13
msgid "Offset to apply to temperature commands sent from files"
msgstr "用于应用于从文件发送的温度命令的偏移量"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:28
msgid "Fine adjust: -1°C"
msgstr "微调：-1°C"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:31
msgid "Fine adjust: +1°C"
msgstr "微调：+1°C"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:34
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:57
msgid "Change Offset"
msgstr "更改偏移"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:7
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:11
msgid "Autoscroll"
msgstr "自动滚屏"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:13
msgid "Scroll to end"
msgstr "滚动到结束"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:16
msgid "Copy all"
msgstr "全部复制"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:17
msgid "Clear log window"
msgstr "清除日志窗口"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:17
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:20
msgid ""
"For performance reasons only a limited amount of terminal functionality is "
"enabled right now."
msgstr "出于性能考虑,目前只开放部分终端功能."

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:38
msgid "Fake Acknowledgement"
msgstr "假确认"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:39
msgid ""
"If acknowledgements (\"ok\"s) sent by the firmware get lost due to issues "
"with the serial communication to your printer, OctoPrint's communication "
"with it can become stuck. If that happens, this can help. Please be advised "
"that such occurrences hint at general communication issues with your printer"
" which will probably negatively influence your printing results and which "
"you should therefore try to resolve!"
msgstr "如果固件发送的确认（“OK”）由于与打印机的串行通信问题而丢失，则Octoprint与它的通信可能会卡住。如果发生这种情况，这会有所帮助。请注意，此类事件提示打印机出现一般通信问题，这可能会对打印结果产生负面影响，因此您应尝试解决这些问题！ "

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:42
msgid "Force fancy functionality"
msgstr "强制使用奇特功能"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:43
msgid "Force terminal output during printing"
msgstr "强制打印时终端输出显示"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:44
msgid ""
"Some functionality of the terminal will be disabled if OctoPrint detects "
"that your browser is too slow for that. You may force it back on here, but "
"be aware that this might make your browser unresponsive."
msgstr "终端的一些功能将被禁用，如果OctoPrint检测你的浏览器太慢。你可能会强迫它回到这里，但是要意识到这可能会让你的浏览器反应迟钝。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:4
msgid ""
"Take note that timelapse configuration is disabled while your printer is "
"printing."
msgstr "请注意,打印机正在打印时,将禁用延时摄影配置."

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:7
msgid "Timelapse Configuration"
msgstr "延时摄影配置"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:11
msgid "Timelapse Mode"
msgstr "延时摄影模式"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:18
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:18
msgid ""
"Does not work when printing from the printer's SD Card (no way to detect the"
" change in Z reliably). Use \"Timed\" mode for those prints instead."
msgstr "从打印机 的SD卡打印时不工作(无法可靠地检测Z的变化)。使用“定时”模式代替这些打印。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:23
msgid "Minimum interval"
msgstr "最小间隔"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:29
msgid ""
"OctoPrint will rate limit snapshots to this minimum interval. This is to "
"prevent against performance issues with vase mode/continous z prints."
msgstr "OctoPrint会将快照速率限制为该最小间隔。 这是为了防止出现花瓶模式/连续z打印的性能问题。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:34
msgid "Snapshot interval"
msgstr "拍照时间间隔"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:44
msgid "Timelapse frame rate"
msgstr "延时摄影帧率"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:48
msgid "fps"
msgstr "fps"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:54
msgid "Timelapse post roll"
msgstr "延时摄影后滚"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:60
msgid ""
"OctoPrint will use the final picture to add this many seconds to the end of "
"your rendered timelapse."
msgstr "OctoPrint将延长最后一帧的图像若干秒，以作为延时摄影视频的结尾。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:65
msgid "Retraction Z-Hop"
msgstr "收缩Z-Hop"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:71
msgid ""
"Enter the retraction z-hop used in the firmware or the gcode file to trigger"
" snapshots for the timelapse only if a real layer change happens. For this "
"to work properly your retraction z-hop has to be different from your "
"layerheight!"
msgstr "输入用于固件或显示文件触发快照的间隔只有一个真正的层发生变化的收缩z-hop。这工作你退缩z-hop必须不同于你的层高度！"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:78
msgid "Save as default"
msgstr "保存为默认"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:79
msgid ""
"Check this to make your selected timelapse mode and options persist across "
"restarts."
msgstr "勾选此项使延时摄影选项重启后保留."

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:86
msgid "You have unsaved changes. Don't forget to save them."
msgstr "你尚未保存变化，别忘了保存。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:87
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:88
msgid "Reset to active configuration"
msgstr "重置为激活配置"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:94
msgid "Timelapse not fully configured"
msgstr "延时摄影未完全配置"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:95
msgid ""
"The snapshot URL and/or the path to FFMPEG are missing. To have this fixed, "
"get in touch with an administrator of this OctoPrint instance."
msgstr "缺少快照URL 或 ffmpeg的路径。要修复此问题，请与此octoprint实例的管理员联系。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:96
msgid ""
"The snapshot URL and/or the path to FFMPEG are missing. You can change both "
"under \"Settings\" > \"Webcam & Timelapse\" > \"Timelapse\". If you don't "
"have a webcam or don't want to enable timelapse support you can also just "
"disable it there."
msgstr "缺少快照URL和ffmpeg的路径。您可以在“设置”、“网络摄像头和延时摄影”、“延时摄影”下进行更改。如果你没有网络摄像头或者不想启用延时摄影，你也可以在那里禁用它。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:98
msgid "Currently configured snapshot URL"
msgstr "当前配置的快照URL"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:99
msgid "Currently configured path to FFMPEG"
msgstr "当前配置的ffmpeg路径"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:104
msgid "Finished Timelapses"
msgstr "已完成的延时摄影"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:111
msgid "Sort by date"
msgstr "根据日期排列"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:159
msgid "Unrendered Timelapses"
msgstr "未渲染的缩时影片"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:178
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:191
msgid "Delete unrendered timelapse"
msgstr "删除未渲染的延时摄影"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:191
msgid "Render timelapse"
msgstr "渲染延时摄影"
